# Translations template for PsychoPy.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PsychoPy project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PsychoPy 3.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-19 12:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-09 15:17+0000\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../app/_psychopyApp.py:72 ../app/builder/builder.py:1462
#: ../app/coder/coder.py:1576
msgid "&View"
msgstr "&视图"

#: ../app/_psychopyApp.py:73
#, fuzzy, python-format
msgid "&Open Builder view\t%s"
msgstr "•开放式建筑商视图%s"

#: ../app/_psychopyApp.py:76
#, fuzzy
msgid "Open a new Builder view"
msgstr "打开新的构建器视图"

#: ../app/_psychopyApp.py:79 ../app/builder/builder.py:1466
#, fuzzy, python-format
msgid "&Open Coder view\t%s"
msgstr "•打开编码器视图%s"

#: ../app/_psychopyApp.py:82 ../app/builder/builder.py:1468
#, fuzzy
msgid "Open a new Coder view"
msgstr "打开新的编码器视图"

#: ../app/_psychopyApp.py:85 ../app/builder/builder.py:1404
#: ../app/coder/coder.py:327 ../app/coder/coder.py:1428
#: ../app/pavlovia_ui/_base.py:38
#, fuzzy, python-format
msgid "&Quit\t%s"
msgstr "并退出%s"

#: ../app/_psychopyApp.py:87 ../app/builder/builder.py:1405
#: ../app/coder/coder.py:1429 ../app/pavlovia_ui/_base.py:39
#, fuzzy
msgid "Terminate the program"
msgstr "终止程序"

#: ../app/_psychopyApp.py:207
#, fuzzy
msgid "Loading libraries..."
msgstr "加载库..."

#: ../app/_psychopyApp.py:215
#, fuzzy
msgid "Loading PsychoPy3..."
msgstr "加载心理心理3.。。"

#: ../app/_psychopyApp.py:317
#, fuzzy
msgid "  Creating frames..."
msgstr "创建帧..."

#: ../app/_psychopyApp.py:335
#, fuzzy
msgid "Compatibility information"
msgstr "兼容性信息"

#: ../app/_psychopyApp.py:343
#, fuzzy
msgid "tips.txt"
msgstr "提示.txt"

#: ../app/_psychopyApp.py:406
#, fuzzy
msgid "Select .psydat file(s) to extract"
msgstr "选择。psydat 文件以提取"

#: ../app/_psychopyApp.py:691
#, fuzzy
msgid ""
"For stimulus generation and experimental control in python.\n"
"PsychoPy depends on your feedback. If something doesn't work\n"
"then let us know at psychopy-users@googlegroups.com"
msgstr ""
"用于刺激生成和巨蛇实验控制。\n"
"心理问题取决于你的反馈。如果有什么东西不工作\n"
"然后让我们知道在psychopy-users@googlegroups.com"

#: ../app/dialogs.py:38 ../gui/qtgui.py:597
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../app/dialogs.py:39
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../app/connections/updates.py:239 ../app/dialogs.py:50
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../app/coder/coder.py:360 ../app/dialogs.py:53
#: ../app/pavlovia_ui/project.py:98 ../app/pavlovia_ui/project.py:594
#: ../app/preferencesDlg.py:212
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/dialogs.py:54
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../app/dialogs.py:65 ../app/pavlovia_ui/project.py:592
#: ../app/pavlovia_ui/user.py:71 ../app/preferencesDlg.py:205
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../app/preferencesDlg.py:28
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../app/preferencesDlg.py:29
msgid "App"
msgstr "应用"

#: ../app/preferencesDlg.py:32
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: ../app/preferencesDlg.py:33
msgid "Connections"
msgstr "好友"

#: ../app/preferencesDlg.py:34
#, fuzzy
msgid "Key bindings"
msgstr "密钥绑定"

#: ../app/preferencesDlg.py:36
#, fuzzy
msgid "window type"
msgstr "窗口类型"

#: ../app/preferencesDlg.py:37
msgid "units"
msgstr "单位"

#: ../app/preferencesDlg.py:38 ../tools/wizard.py:37
msgid "full-screen"
msgstr "全屏"

#: ../app/preferencesDlg.py:39
#, fuzzy
msgid "allow GUI"
msgstr "允许桂"

#: ../app/preferencesDlg.py:40
#, fuzzy
msgid "paths"
msgstr "路径"

#: ../app/preferencesDlg.py:41
#, fuzzy
msgid "audio library"
msgstr "音频库"

#: ../app/preferencesDlg.py:42
#, fuzzy
msgid "audio driver"
msgstr "音频驱动程序"

#: ../app/preferencesDlg.py:43
#, fuzzy
msgid "audio device"
msgstr "音频设备"

#: ../app/preferencesDlg.py:44
#, fuzzy
msgid "audio latency mode"
msgstr "音频延迟模式"

#: ../app/preferencesDlg.py:45
#, fuzzy
msgid "flac audio compression"
msgstr "片状音频压缩"

#: ../app/preferencesDlg.py:46
#, fuzzy
msgid "parallel ports"
msgstr "平行端口"

# Qmix is a brand of pump
#: ../app/preferencesDlg.py:47
#, fuzzy
msgid "Qmix configuration"
msgstr "Q混合配置"

#: ../app/preferencesDlg.py:48
#, fuzzy
msgid "shutdown key"
msgstr "关机键"

#: ../app/preferencesDlg.py:49
#, fuzzy
msgid "shutdown key modifier keys"
msgstr "关闭密钥修改器键"

#: ../app/preferencesDlg.py:50
#, fuzzy
msgid "show start-up tips"
msgstr "显示启动提示"

#: ../app/preferencesDlg.py:51
#, fuzzy
msgid "large icons"
msgstr "大图标"

#: ../app/preferencesDlg.py:52
#, fuzzy
msgid "default view"
msgstr "默认视图"

#: ../app/preferencesDlg.py:53
#, fuzzy
msgid "reset preferences"
msgstr "重置首选项"

#: ../app/preferencesDlg.py:54
#, fuzzy
msgid "auto-save prefs"
msgstr "自动保存预科"

#: ../app/preferencesDlg.py:55
#, fuzzy
msgid "debug mode"
msgstr "调试模式"

#: ../app/preferencesDlg.py:56 ../tools/wizard.py:42
msgid "locale"
msgstr "zh_CN"

#: ../app/preferencesDlg.py:57
msgid "read-only"
msgstr "只读"

#: ../app/preferencesDlg.py:58
#, fuzzy
msgid "code font"
msgstr "代码字体"

#: ../app/preferencesDlg.py:59
#, fuzzy
msgid "comment font"
msgstr "评论字体"

#: ../app/preferencesDlg.py:60
#, fuzzy
msgid "output font"
msgstr "输出字体"

#: ../app/preferencesDlg.py:61
#, fuzzy
msgid "output font size"
msgstr "输出字体大小"

#: ../app/preferencesDlg.py:62
#, fuzzy
msgid "code font size"
msgstr "代码字体大小"

#: ../app/preferencesDlg.py:63
#, fuzzy
msgid "show source asst"
msgstr "显示源作为"

#: ../app/preferencesDlg.py:64
#, fuzzy
msgid "show output"
msgstr "显示输出"

#: ../app/preferencesDlg.py:65
#, fuzzy
msgid "reload previous files"
msgstr "重新加载以前的文件"

#: ../app/preferencesDlg.py:66
#, fuzzy
msgid "preferred shell"
msgstr "首选外壳"

#: ../app/preferencesDlg.py:67
#, fuzzy
msgid "reload previous exp"
msgstr "重新加载以前的exp"

#: ../app/preferencesDlg.py:68
#, fuzzy
msgid "uncluttered namespace"
msgstr "整洁的命名空间"

#: ../app/preferencesDlg.py:69
#, fuzzy
msgid "components folders"
msgstr "组件文件夹"

#: ../app/preferencesDlg.py:70
#, fuzzy
msgid "hidden components"
msgstr "隐藏组件"

#: ../app/preferencesDlg.py:71
#, fuzzy
msgid "unpacked demos dir"
msgstr "未包装的演示迪尔"

#: ../app/preferencesDlg.py:72
#, fuzzy
msgid "saved data folder"
msgstr "保存的数据文件夹"

#: ../app/preferencesDlg.py:73
#, fuzzy
msgid "Flow at top"
msgstr "顶部流动"

#: ../app/preferencesDlg.py:74
#, fuzzy
msgid "always show readme"
msgstr "总是显示读我"

#: ../app/preferencesDlg.py:75
#, fuzzy
msgid "max favorites"
msgstr "最大收藏夹"

#: ../app/preferencesDlg.py:76
#, fuzzy
msgid "proxy"
msgstr "代理"

#: ../app/preferencesDlg.py:77
#, fuzzy
msgid "auto-proxy"
msgstr "自动代理"

#: ../app/preferencesDlg.py:78
#, fuzzy
msgid "allow usage stats"
msgstr "允许使用情况统计"

#: ../app/preferencesDlg.py:79
#, fuzzy
msgid "check for updates"
msgstr "检查更新"

#: ../app/preferencesDlg.py:80
msgid "timeout"
msgstr "超时"

#: ../app/preferencesDlg.py:81
msgid "open"
msgstr "打开"

#: ../app/preferencesDlg.py:82
#, fuzzy
msgid "new"
msgstr "新"

#: ../app/preferencesDlg.py:83
msgid "save"
msgstr "保存"

#: ../app/preferencesDlg.py:84
#, fuzzy
msgid "save as"
msgstr "保存为"

#: ../app/preferencesDlg.py:85
msgid "print"
msgstr "打印"

#: ../app/preferencesDlg.py:86
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: ../app/preferencesDlg.py:87
msgid "quit"
msgstr "&退出"

#: ../app/preferencesDlg.py:88
#, fuzzy
msgid "preferences"
msgstr "偏好"

#: ../app/preferencesDlg.py:89
#, fuzzy
msgid "export HTML"
msgstr "导出HTML"

#: ../app/preferencesDlg.py:90
msgid "cut"
msgstr "切"

#: ../app/builder/builder.py:87 ../app/preferencesDlg.py:91
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: ../app/preferencesDlg.py:92
msgid "paste"
msgstr "粘贴"

#: ../app/preferencesDlg.py:93
msgid "duplicate"
msgstr "重复"

#: ../app/preferencesDlg.py:94
msgid "indent"
msgstr "缩进"

#: ../app/preferencesDlg.py:95
#, fuzzy
msgid "dedent"
msgstr "德登特"

#: ../app/preferencesDlg.py:96
#, fuzzy
msgid "smart indent"
msgstr "智能凹痕"

#: ../app/preferencesDlg.py:97
msgid "find"
msgstr "找到"

#: ../app/preferencesDlg.py:98
#, fuzzy
msgid "find again"
msgstr "再次查找"

#: ../app/preferencesDlg.py:99
msgid "undo"
msgstr "还原"

#: ../app/preferencesDlg.py:100
msgid "redo"
msgstr "重做"

#: ../app/preferencesDlg.py:101
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: ../app/preferencesDlg.py:102
#, fuzzy
msgid "uncomment"
msgstr "未承诺"

#: ../app/preferencesDlg.py:103
#, fuzzy
msgid "toggle comment"
msgstr "切换评论"

#: ../app/preferencesDlg.py:104
msgid "fold"
msgstr "折叠"

#: ../app/preferencesDlg.py:105
#, fuzzy
msgid "enlarge Font"
msgstr "放大缩小字体功能 放大缩小字体功能"

#: ../app/preferencesDlg.py:106
#, fuzzy
msgid "shrink Font"
msgstr "放大缩小字体功能 放大缩小字体功能"

#: ../app/preferencesDlg.py:107
#, fuzzy
msgid "analyze code"
msgstr "分析代码"

#: ../app/preferencesDlg.py:108
#, fuzzy
msgid "compile script"
msgstr "编译脚本"

#: ../app/preferencesDlg.py:109
#, fuzzy
msgid "run script"
msgstr "运行脚本"

#: ../app/preferencesDlg.py:110
msgid "stop script"
msgstr "停止脚本"

#: ../app/preferencesDlg.py:111
#, fuzzy
msgid "toggle whitespace"
msgstr "切换空白"

#: ../app/preferencesDlg.py:112
#, fuzzy
msgid "toggle EOLs"
msgstr "切换EOL"

#: ../app/preferencesDlg.py:113
#, fuzzy
msgid "toggle indent guides"
msgstr "切换凹痕指南"

#: ../app/preferencesDlg.py:114
#, fuzzy
msgid "new Routine"
msgstr "新常规"

#: ../app/preferencesDlg.py:115
#, fuzzy
msgid "copy Routine"
msgstr "复制常规"

#: ../app/preferencesDlg.py:116
#, fuzzy
msgid "paste Routine"
msgstr "粘贴例程"

#: ../app/preferencesDlg.py:117
#, fuzzy
msgid "paste Component"
msgstr "粘贴组件"

#: ../app/preferencesDlg.py:118
#, fuzzy
msgid "toggle output panel"
msgstr "切换输出面板"

#: ../app/preferencesDlg.py:119
#, fuzzy
msgid "rename Routine"
msgstr "重命名常规"

#: ../app/preferencesDlg.py:120
#, fuzzy
msgid "switch to Builder"
msgstr "切换到构建器"

#: ../app/preferencesDlg.py:121
#, fuzzy
msgid "switch to Coder"
msgstr "切换到编码器"

#: ../app/preferencesDlg.py:122
#, fuzzy
msgid "larger Flow"
msgstr "更大的流量"

#: ../app/preferencesDlg.py:123
#, fuzzy
msgid "smaller Flow"
msgstr "较小的流"

#: ../app/preferencesDlg.py:124
#, fuzzy
msgid "larger routine"
msgstr "更大的例行公事"

#: ../app/preferencesDlg.py:125
#, fuzzy
msgid "smaller routine"
msgstr "较小的例行公事"

#: ../app/preferencesDlg.py:126
#, fuzzy
msgid "toggle readme"
msgstr "切换读取"

#: ../app/preferencesDlg.py:127
#, fuzzy
msgid "login to projects"
msgstr "登录项目"

#: ../app/preferencesDlg.py:128
#, fuzzy
msgid "login to pavlovia"
msgstr "登录到帕夫洛维亚"

#: ../app/preferencesDlg.py:129
#, fuzzy
msgid "login to OSF"
msgstr "登录到OSF"

#: ../app/preferencesDlg.py:130
#, fuzzy
msgid "sync projects"
msgstr "同步项目"

#: ../app/preferencesDlg.py:131
#, fuzzy
msgid "find projects"
msgstr "查找项目"

#: ../app/preferencesDlg.py:132
#, fuzzy
msgid "open projects"
msgstr "开放项目"

#: ../app/preferencesDlg.py:133
#, fuzzy
msgid "new projects"
msgstr "新项目"

#: ../app/preferencesDlg.py:135
#, fuzzy
msgid "same as last session"
msgstr "与上届相同"

#: ../app/preferencesDlg.py:136
#, fuzzy
msgid "both Builder & Coder"
msgstr "建设者和编码器"

#: ../app/preferencesDlg.py:137
#, fuzzy
msgid "same as in the file"
msgstr "与文件中相同"

#: ../app/preferencesDlg.py:150
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:223
#, fuzzy
msgid "Latency not important"
msgstr "延迟并不重要"

#: ../app/preferencesDlg.py:151
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:224
#, fuzzy
msgid "Share low-latency driver"
msgstr "共享低延迟驱动程序"

#: ../app/preferencesDlg.py:152
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:225
#, fuzzy
msgid "Exclusive low-latency"
msgstr "独家低延迟"

#: ../app/preferencesDlg.py:153
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:226
#, fuzzy
msgid "Aggressive low-latency"
msgstr "侵略性的低延迟"

#: ../app/preferencesDlg.py:154
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:227
#, fuzzy
msgid "Latency critical"
msgstr "延迟临界"

#: ../app/preferencesDlg.py:163
#, fuzzy
msgid "PsychoPy Preferences"
msgstr "心理偏好"

#: ../app/preferencesDlg.py:206
#, fuzzy
msgid "Save prefs (in all sections) and close window"
msgstr "保存预科（在所有部分）和关闭窗口"

#: ../app/preferencesDlg.py:213
#, fuzzy
msgid "Cancel any changes (to any panel)"
msgstr "取消任何更改（对任何面板）"

#: ../app/preferencesDlg.py:217
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../app/preferencesDlg.py:218
#, fuzzy
msgid "Get help on prefs"
msgstr "获得前女友的帮助"

#: ../app/preferencesDlg.py:349
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid value in \"%(pref)s\" (\"%(section)s\" Tab)"
msgstr "\"百分比（前）\"（\"部分\"选项卡）中的无效值"

#: ../app/builder/builder.py:873 ../app/preferencesDlg.py:352
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../app/stdOutRich.py:109
#, fuzzy, python-format
msgid "&Close output window\t%s"
msgstr "•关闭输出窗口%s"

#: ../app/stdOutRich.py:113
#, fuzzy, python-format
msgid "&Quit (PsychoPy)\t%s"
msgstr "•退出（心理）%s"

#: ../app/stdOutRich.py:115
#, fuzzy
msgid "Terminate the application"
msgstr "终止申请"

#: ../app/builder/builder.py:1352 ../app/builder/builder.py:2486
#: ../app/coder/coder.py:1387 ../app/pavlovia_ui/_base.py:23
#: ../app/stdOutRich.py:118 ../monitors/MonitorCenter.py:235
msgid "&File"
msgstr "&文件"

#: ../app/builder/builder.py:75 ../app/builder/localizedStrings.py:79
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: ../app/builder/builder.py:76 ../app/builder/localizedStrings.py:80
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../app/builder/builder.py:77
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: ../app/builder/builder.py:78
#, fuzzy
msgid "Stimuli"
msgstr "刺激"

#: ../app/builder/builder.py:79
msgid "Responses"
msgstr "响应"

#: ../app/builder/builder.py:80 ../app/builder/dialogs/__init__.py:499
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../app/builder/builder.py:81
#, fuzzy
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: ../app/builder/builder.py:82
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: ../app/builder/builder.py:83
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹删除"

#: ../app/builder/builder.py:85
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ../app/builder/builder.py:86 ../app/builder/flow.py:97
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ../app/builder/builder.py:88
#, fuzzy
msgid "move to top"
msgstr "移动到顶部"

#: ../app/builder/builder.py:89
msgid "move up"
msgstr "提升"

#: ../app/builder/builder.py:90
msgid "move down"
msgstr "向下移动"

#: ../app/builder/builder.py:91
#, fuzzy
msgid "move to bottom"
msgstr "移动到底部"

#: ../app/builder/builder.py:502 ../app/builder/builder.py:2221
#, fuzzy, python-format
msgid "New name for copy of \"%(copied)s\"?  [%(default)s]"
msgstr "\"百分比（复制）\"副本的新名称？ [百分比（默认值）"

#: ../app/builder/builder.py:506
msgid "Paste Component"
msgstr "粘贴组件"

#: ../app/builder/builder.py:612
#, fuzzy
msgid "What is the name for the new Routine? (e.g. instr, trial, feedback)"
msgstr "新例行公事的名称是什么？（例如，试验、反馈）"

#: ../app/builder/builder.py:615
#, fuzzy
msgid "New Routine"
msgstr "新常规"

#: ../app/builder/builder.py:870
#, fuzzy
msgid "Create a routine (Experiment menu) before adding components"
msgstr "在添加组件之前创建常规（实验菜单）"

#: ../app/builder/builder.py:1181 ../app/builder/builder.py:1187
#: ../app/coder/coder.py:1766
#, fuzzy, python-format
msgid "New [%s]"
msgstr "新的 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1183 ../app/builder/builder.py:1188
#, fuzzy
msgid "Create new experiment file"
msgstr "创建新的实验文件"

#: ../app/builder/builder.py:1193 ../app/builder/builder.py:1199
#: ../app/coder/coder.py:1779
#, fuzzy, python-format
msgid "Open [%s]"
msgstr "打开 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1195 ../app/builder/builder.py:1200
#, fuzzy
msgid "Open an existing experiment file"
msgstr "打开现有的实验文件"

#: ../app/builder/builder.py:1206 ../app/builder/builder.py:1213
#: ../app/coder/coder.py:1792
#, fuzzy, python-format
msgid "Save [%s]"
msgstr "保存 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1208 ../app/builder/builder.py:1214
#: ../app/builder/builder.py:1377
#, fuzzy
msgid "Save current experiment file"
msgstr "保存当前实验文件"

#: ../app/builder/builder.py:1221 ../app/builder/builder.py:1228
#: ../app/coder/coder.py:1808
#, fuzzy, python-format
msgid "Save As... [%s]"
msgstr "保存为...[%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1223 ../app/builder/builder.py:1229
#: ../app/builder/builder.py:1381
#, fuzzy
msgid "Save current experiment file as..."
msgstr "将当前实验文件保存为..."

#: ../app/builder/builder.py:1235 ../app/builder/builder.py:1242
#: ../app/coder/coder.py:1823
#, fuzzy, python-format
msgid "Undo [%s]"
msgstr "撤消 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1237 ../app/builder/builder.py:1243
#: ../app/builder/builder.py:1414 ../app/coder/coder.py:1502
#: ../app/coder/coder.py:1829 ../app/coder/coder.py:1835
msgid "Undo last action"
msgstr "后退一步"

#: ../app/builder/builder.py:1249 ../app/builder/builder.py:1256
#: ../app/coder/coder.py:1838
#, fuzzy, python-format
msgid "Redo [%s]"
msgstr "重做[%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1251 ../app/builder/builder.py:1257
#: ../app/builder/builder.py:1419 ../app/coder/coder.py:1507
#: ../app/coder/coder.py:1844 ../app/coder/coder.py:1850
msgid "Redo last action"
msgstr "重做最后一个动作"

#: ../app/builder/builder.py:1265 ../app/builder/builder.py:1272
#: ../app/builder/builder.py:1430 ../app/coder/coder.py:1530
#: ../app/coder/coder.py:1858 ../app/coder/coder.py:1865
#, fuzzy
msgid "Monitor Center"
msgstr "监视器中心"

#: ../app/builder/builder.py:1267 ../app/builder/builder.py:1273
#: ../app/coder/coder.py:1860 ../app/coder/coder.py:1866
#, fuzzy
msgid "Monitor settings and calibration"
msgstr "监视器设置和校准"

#: ../app/builder/builder.py:1279 ../app/builder/builder.py:1286
#, fuzzy
msgid "Experiment Settings"
msgstr "实验设置"

#: ../app/builder/builder.py:1281 ../app/builder/builder.py:1287
#, fuzzy
msgid "Experiment settings"
msgstr "实验设置"

#: ../app/builder/builder.py:1295 ../app/builder/builder.py:1302
#, fuzzy, python-format
msgid "Compile Script [%s]"
msgstr "编译脚本 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1297 ../app/builder/builder.py:1303
#, fuzzy
msgid "Compile to script"
msgstr "编译到脚本"

#: ../app/builder/builder.py:1309 ../app/builder/builder.py:1316
#: ../app/coder/coder.py:1885
#, fuzzy, python-format
msgid "Run [%s]"
msgstr "运行 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1311 ../app/builder/builder.py:1317
#, fuzzy
msgid "Run experiment"
msgstr "运行实验"

#: ../app/builder/builder.py:1323 ../app/builder/builder.py:1330
#: ../app/coder/coder.py:1900
#, fuzzy, python-format
msgid "Stop [%s]"
msgstr "停止 [%s]"

#: ../app/builder/builder.py:1325 ../app/builder/builder.py:1331
#, fuzzy
msgid "Stop experiment"
msgstr "停止实验"

#: ../app/builder/builder.py:1367 ../app/coder/coder.py:1401
#, fuzzy, python-format
msgid "&New\t%s"
msgstr "•新%s"

#: ../app/builder/builder.py:1370 ../app/coder/coder.py:1402
#, fuzzy, python-format
msgid "&Open...\t%s"
msgstr "打开...\t%s"

#: ../app/builder/builder.py:1373 ../app/coder/coder.py:1403
msgid "Open &Recent"
msgstr "打开最近"

#: ../app/builder/builder.py:1376 ../app/builder/builder.py:2489
#: ../app/coder/coder.py:1405
#, fuzzy, python-format
msgid "&Save\t%s"
msgstr "并保存%s"

#: ../app/builder/builder.py:1380 ../app/coder/coder.py:1408
#, fuzzy, python-format
msgid "Save &as...\t%s"
msgstr "保存为。。。\t%s"

#: ../app/builder/builder.py:1384
#, fuzzy, python-format
msgid "Export HTML...\t%s"
msgstr "导出HTML.\t%s"

#: ../app/builder/builder.py:1385
#, fuzzy
msgid "Export experiment to html/javascript file"
msgstr "出口实验到html/爪哇脚本文件"

#: ../app/builder/builder.py:1388 ../app/coder/coder.py:1411
#, fuzzy, python-format
msgid "&Close file\t%s"
msgstr "•关闭文件%s"

#: ../app/builder/builder.py:1389
#, fuzzy
msgid "Close current experiment"
msgstr "关闭当前实验"

#: ../app/builder/builder.py:1399 ../app/coder/coder.py:1421
#, fuzzy, python-format
msgid "&Preferences\t%s"
msgstr "•偏好%s"

#: ../app/builder/builder.py:1410 ../app/coder/coder.py:1435
#: ../monitors/MonitorCenter.py:243
msgid "&Edit"
msgstr "&编辑"

#: ../app/builder/builder.py:1413 ../app/builder/builder.py:2045
#: ../app/coder/coder.py:1501
#, fuzzy, python-format
msgid "Undo\t%s"
msgstr "撤消%s"

#: ../app/builder/builder.py:1418 ../app/builder/builder.py:2059
#: ../app/coder/coder.py:1506
#, fuzzy, python-format
msgid "Redo\t%s"
msgstr "重%s"

#: ../app/builder/builder.py:1422 ../app/coder/coder.py:1440
#, fuzzy, python-format
msgid "&Paste\t%s"
msgstr "•粘贴%s"

#: ../app/builder/builder.py:1427 ../app/coder/coder.py:1528
msgid "&Tools"
msgstr "&工具"

#: ../app/builder/builder.py:1431 ../app/coder/coder.py:1531
#, fuzzy
msgid "To set information about your monitor"
msgstr "设置有关显示器的信息"

#: ../app/builder/builder.py:1435
#, fuzzy, python-format
msgid "Compile\t%s"
msgstr "编译%s"

#: ../app/builder/builder.py:1436
#, fuzzy
msgid "Compile the exp to a script"
msgstr "将exp编译为脚本"

#: ../app/builder/builder.py:1439 ../app/coder/coder.py:1545
#, fuzzy, python-format
msgid "Run\t%s"
msgstr "跑%s"

#: ../app/builder/builder.py:1440 ../app/coder/coder.py:1546
#, fuzzy
msgid "Run the current script"
msgstr "运行当前脚本"

#: ../app/builder/builder.py:1443 ../app/coder/coder.py:1549
#, fuzzy, python-format
msgid "Stop\t%s"
msgstr "停止%s"

#: ../app/builder/builder.py:1444
#, fuzzy
msgid "Abort the current script"
msgstr "中止当前脚本"

#: ../app/builder/builder.py:1449 ../app/coder/coder.py:1555
#, fuzzy
msgid "PsychoPy updates..."
msgstr "心理更新。。。"

#: ../app/builder/builder.py:1450 ../app/coder/coder.py:1556
#, fuzzy
msgid "Update PsychoPy to the latest, or a specific, version"
msgstr "将心理内容更新到最新版本或特定版本"

#: ../app/builder/builder.py:1455 ../app/coder/coder.py:1559
#, fuzzy
msgid "Benchmark wizard"
msgstr "基准向导"

#: ../app/builder/builder.py:1456 ../app/coder/coder.py:1560
#, fuzzy
msgid "Check software & hardware, generate report"
msgstr "检查软件和硬件，生成报告"

#: ../app/builder/builder.py:1471 ../app/builder/builder.py:2493
#, fuzzy, python-format
msgid "&Toggle readme\t%s"
msgstr "•切换读取%s"

#: ../app/builder/builder.py:1473 ../app/builder/builder.py:2495
#, fuzzy
msgid "Toggle Readme"
msgstr "切换读取"

#: ../app/builder/builder.py:1476
#, fuzzy, python-format
msgid "&Flow Larger\t%s"
msgstr "•流量较大的%s"

#: ../app/builder/builder.py:1478
#, fuzzy
msgid "Larger flow items"
msgstr "较大的流量项目"

#: ../app/builder/builder.py:1481
#, fuzzy, python-format
msgid "&Flow Smaller\t%s"
msgstr "•流量较小的%s"

#: ../app/builder/builder.py:1483
#, fuzzy
msgid "Smaller flow items"
msgstr "较小的流量项目"

#: ../app/builder/builder.py:1486
#, fuzzy, python-format
msgid "&Routine Larger\t%s"
msgstr "•常规较大的%s"

#: ../app/builder/builder.py:1488
#, fuzzy
msgid "Larger routine items"
msgstr "较大的常规项目"

#: ../app/builder/builder.py:1491
#, fuzzy, python-format
msgid "&Routine Smaller\t%s"
msgstr "•常规小%s"

#: ../app/builder/builder.py:1493
#, fuzzy
msgid "Smaller routine items"
msgstr "较小的常规项目"

#: ../app/builder/builder.py:1498
#, fuzzy
msgid "&Experiment"
msgstr "•实验"

#: ../app/builder/builder.py:1501
#, fuzzy, python-format
msgid "&New Routine\t%s"
msgstr "•新常规%s"

#: ../app/builder/builder.py:1502
#, fuzzy
msgid "Create a new routine (e.g. the trial definition)"
msgstr "创建新的常规（例如试用定义）"

#: ../app/builder/builder.py:1506
#, fuzzy, python-format
msgid "&Copy Routine\t%s"
msgstr "•复制常规%s"

#: ../app/builder/builder.py:1508
#, fuzzy
msgid "Copy the current routine so it can be used in another exp"
msgstr "复制当前的常规程序，以便它可以在另一个exp中使用"

#: ../app/builder/builder.py:1513
#, fuzzy, python-format
msgid "&Paste Routine\t%s"
msgstr "•粘贴常规%s"

#: ../app/builder/builder.py:1515
#, fuzzy
msgid "Paste the Routine into the current experiment"
msgstr "将常规粘贴到当前实验中"

#: ../app/builder/builder.py:1520
#, fuzzy, python-format
msgid "&Rename Routine\t%s"
msgstr "•重命名常规%s"

#: ../app/builder/builder.py:1522
#, fuzzy
msgid "Change the name of this routine"
msgstr "更改此例程的名称"

#: ../app/builder/builder.py:1525
#, fuzzy, python-format
msgid "Paste Component\t%s"
msgstr "粘贴组件%s"

#: ../app/builder/builder.py:1527
#, fuzzy
msgid "Paste the Component at bottom of the current Routine"
msgstr "将组件粘贴在当前常规的底部"

#: ../app/builder/builder.py:1535
#, fuzzy
msgid "Insert Routine in Flow"
msgstr "在流中插入常规"

#: ../app/builder/builder.py:1536
#, fuzzy
msgid "Select one of your routines to be inserted into the experiment flow"
msgstr "选择要插入到实验流中的一个例程"

#: ../app/builder/builder.py:1541
#, fuzzy
msgid "Insert Loop in Flow"
msgstr "在流中插入循环"

#: ../app/builder/builder.py:1542
#, fuzzy
msgid "Create a new loop in your flow window"
msgstr "在流窗口中创建一个新循环"

#: ../app/builder/builder.py:1553
#, fuzzy
msgid "&Unpack Demos..."
msgstr "和拆包演示。。。"

#: ../app/builder/builder.py:1554
#, fuzzy
msgid "Unpack demos to a writable location (so that they can be run)"
msgstr "将演示拆包到可令状位置（以便运行它们）"

#: ../app/builder/builder.py:1561 ../app/coder/coder.py:1644
#, fuzzy
msgid "&Demos"
msgstr "•演示"

#: ../app/builder/builder.py:1565 ../app/coder/coder.py:1694
#, fuzzy
msgid "Pavlovia.org"
msgstr "Pavlovia.org"

#: ../app/builder/builder.py:1569 ../app/coder/coder.py:1698
msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

#: ../app/builder/builder.py:1573 ../app/coder/coder.py:1700
#, fuzzy
msgid "&PsychoPy Homepage"
msgstr "•心理心理主页"

#: ../app/builder/builder.py:1574 ../app/coder/coder.py:1701
#, fuzzy
msgid "Go to the PsychoPy homepage"
msgstr "转到心理内容主页"

#: ../app/builder/builder.py:1578
#, fuzzy
msgid "&PsychoPy Builder Help"
msgstr "•心理构建器帮助"

#: ../app/builder/builder.py:1579
#, fuzzy
msgid "Go to the online documentation for PsychoPy Builder"
msgstr "转到心理构建器的在线文档"

#: ../app/builder/builder.py:1586 ../app/coder/coder.py:1717
msgid "&About..."
msgstr "&关于..."

#: ../app/builder/builder.py:1587 ../app/coder/coder.py:1718
#, fuzzy
msgid "About PsychoPy"
msgstr "关于心理心理"

#: ../app/builder/builder.py:1593 ../app/coder/coder.py:1722
#, fuzzy
msgid "&News..."
msgstr "新闻..."

#: ../app/builder/builder.py:1594 ../app/coder/coder.py:1723
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../app/builder/builder.py:1665 ../app/builder/dialogs/__init__.py:1559
#: ../app/coder/coder.py:2262
#, fuzzy
msgid "Open file ..."
msgstr "打开文件..."

#: ../app/builder/builder.py:1744 ../app/coder/coder.py:2396
#, fuzzy
msgid "Save file as ..."
msgstr "将文件保存为..."

#: ../app/builder/builder.py:1780
#, fuzzy
msgid "Export HTML file"
msgstr "导出 HTML 文件"

#: ../app/builder/builder.py:1857
#, fuzzy, python-format
msgid "Experiment %s has changed. Save before quitting?"
msgstr "实验%s已经改变了。退出前保存？"

#: ../app/builder/builder.py:2049
#, fuzzy, python-format
msgid "Undo %(action)s\t%(key)s"
msgstr "撤消百分比（行动）百分比（键）"

#: ../app/builder/builder.py:2063
#, fuzzy, python-format
msgid "Redo %(action)s\t%(key)s"
msgstr "重多百分比（行动）s百分比（键）s"

#: ../app/builder/builder.py:2075
#, fuzzy
msgid "Location to unpack demos"
msgstr "拆包演示的位置"

#: ../app/builder/builder.py:2225
#, fuzzy
msgid "Paste Routine"
msgstr "粘贴例程"

#: ../app/builder/builder.py:2293
#, fuzzy
msgid "What is the new name for the Routine?"
msgstr "例行公事的新名称是什么？"

#: ../app/builder/builder.py:2295
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../app/builder/builder.py:2491
#, fuzzy, python-format
msgid "&Close readme\t%s"
msgstr "•关闭读取%s"

#: ../app/builder/builder.py:2565
#, fuzzy
msgid ""
"Warning, HTML outputs are very new.\n"
"Treat with caution (CHECK YOUR EXPERIMENT)!"
msgstr ""
"警告，HTML 输出非常新。\n"
"谨慎对待（检查您的实验）！"

#: ../app/builder/builder.py:2573
#, fuzzy
msgid "Filepath:"
msgstr "文件路径："

#: ../app/builder/builder.py:2585
#, fuzzy
msgid ""
"Select 'manually' to receive this alert when exporting HTML.\n"
"Click 'OK' to export HTML, or click 'Cancel' to return."
msgstr ""
"在导出HTML时，选择\"手动\"接收此警报。\n"
"单击\"确定\"以导出HTML，或单击\"取消\"以返回。"

#: ../app/builder/flow.py:98
msgid "rename"
msgstr "重命名"

#: ../app/builder/flow.py:110
#, fuzzy
msgid "Insert Routine "
msgstr "插入常规"

#: ../app/builder/flow.py:111
#, fuzzy
msgid "Insert Loop     "
msgstr "插入循环"

#: ../app/builder/flow.py:157
#, fuzzy
msgid "Insert Routine"
msgstr "插入常规"

#: ../app/builder/flow.py:158
#, fuzzy
msgid "Insert Loop"
msgstr "插入循环"

#: ../app/builder/flow.py:187
#, fuzzy
msgid "Select a Routine to insert (Esc to exit)"
msgstr "选择要插入的例程（Esc 退出）"

#: ../app/builder/flow.py:223
#, fuzzy
msgid "CANCEL Insert"
msgstr "取消插入"

#: ../app/builder/flow.py:225
#, fuzzy
msgid "Click where you want to insert the Routine, or CANCEL insert."
msgstr "单击要插入\"常规\"或\"取消\"插入的位置。"

#: ../app/builder/flow.py:255
#, fuzzy
msgid "CANCEL insert"
msgstr "取消插入"

#: ../app/builder/flow.py:258
#, fuzzy
msgid "Click where you want the loop to start/end, or CANCEL insert."
msgstr "单击要开始/结束循环的位置，或 CANCEL 插入。"

#: ../app/builder/flow.py:267
#, fuzzy
msgid "Click the other end for the loop"
msgstr "单击循环的另一端"

#: ../app/builder/flow.py:496
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"The \"%s\" Loop is about to be deleted as well (by collapsing). OK to "
"proceed?"
msgstr "\"%s\"循环也即将被删除（通过崩溃）。可以继续吗？"

#: ../app/builder/flow.py:498
#, fuzzy
msgid "Impending Loop collapse"
msgstr "即将发生的循环崩溃"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:24
msgid "linear"
msgstr "线性"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:25
#, fuzzy
msgid "nearest"
msgstr "最近"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:28
#, fuzzy
msgid "last key"
msgstr "最后一个关键"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:29
#, fuzzy
msgid "first key"
msgstr "第一个键"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:30
#, fuzzy
msgid "all keys"
msgstr "所有密钥"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:31
msgid "nothing"
msgstr "没有"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:32
#, fuzzy
msgid "last button"
msgstr "最后一个按钮"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:33
#, fuzzy
msgid "first button"
msgstr "第一个按钮"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:34
#, fuzzy
msgid "all buttons"
msgstr "所有按钮"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:35
#, fuzzy
msgid "final"
msgstr "最后"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:36
msgid "on click"
msgstr "点击事件"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:37
#, fuzzy
msgid "every frame"
msgstr "每一帧"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:38
msgid "never"
msgstr "从不"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:39
#, fuzzy
msgid "from exp settings"
msgstr "从exp设置"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:40
#, fuzzy
msgid "from preferences"
msgstr "从首选项"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:41
msgid "circle"
msgstr "圆圈"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:42
msgid "square"
msgstr "平方"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:44
msgid "direction"
msgstr "方向"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:45
msgid "position"
msgstr "位置"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:46
#, fuzzy
msgid "walk"
msgstr "走"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:48
#, fuzzy
msgid "same"
msgstr "相同"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:49
msgid "different"
msgstr "不同"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:50
msgid "Experiment"
msgstr "实验"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:52
#, fuzzy
msgid "time (s)"
msgstr "时间（s）"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:53
#, fuzzy
msgid "frame N"
msgstr "帧N"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:54
msgid "condition"
msgstr "条件"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:55
#, fuzzy
msgid "duration (s)"
msgstr "持续时间（s）"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:56
#, fuzzy
msgid "duration (frames)"
msgstr "持续时间（帧）"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:64
#, fuzzy
msgid "constant"
msgstr "不断"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:65
#, fuzzy
msgid "set every repeat"
msgstr "设置每一个重复"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:66
#, fuzzy
msgid "set every frame"
msgstr "设置每个帧"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:68
msgid "add"
msgstr "添加"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:69 ../app/builder/localizedStrings.py:97
msgid "average"
msgstr "平均"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:70
#, fuzzy
msgid "use preferences"
msgstr "使用首选项"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:72
msgid "debug"
msgstr "调试"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:73
msgid "info"
msgstr "信息"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:74
msgid "exp"
msgstr "exp"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:75
msgid "data"
msgstr "数据"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:76
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:77
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:82
#, fuzzy
msgid "any click"
msgstr "任何点击"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:83
#, fuzzy
msgid "valid click"
msgstr "有效单击"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:84
#, fuzzy
msgid "mouse onset"
msgstr "鼠标发作"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:85
msgid "Routine"
msgstr "常规"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:87
msgid "line"
msgstr "线路"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:88
msgid "triangle"
msgstr "三角形"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:89
msgid "rectangle"
msgstr "矩形"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:90
msgid "cross"
msgstr "交叉"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:91
msgid "star"
msgstr "星"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:92
#, fuzzy
msgid "regular polygon..."
msgstr "常规多边形。。。"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:94
msgid "first"
msgstr "首先"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:95
msgid "last"
msgstr "最后一个"

#: ../app/builder/localizedStrings.py:96
msgid "all"
msgstr "所有"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1090 ../app/builder/validators.py:100
msgid "Missing name"
msgstr "缺少名字"

#: ../app/builder/validators.py:107
#, fuzzy, python-format
msgid "That name is in use (by %s). Try another name."
msgstr "该名称正在使用（%s）。尝试另一个名称。"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1100
#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:303
#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:578
#: ../app/builder/validators.py:110
#, fuzzy
msgid "Name must be alpha-numeric or _, no spaces"
msgstr "名称必须是阿尔法数字或_，没有空格"

#: ../app/builder/validators.py:198
#, fuzzy
msgid ""
"It looks like your 'Correct answer' contains a variable - prepend variables "
"with '$' e.g. ${val}"
msgstr "看起来您的\"正确答案\"包含一个变量 - 预录的变量与\"$\"，例如${val}"

#: ../app/builder/validators.py:210
#, fuzzy
msgid "Python syntax error in field `{}`:  {}"
msgstr "字段中的 Python 语法错误\"{}\"：{}"

#: ../app/builder/validators.py:221
#, fuzzy
msgid ""
"Looks like your variable '{code}' in '{displayName}' should be set to update."
msgstr "看起来\"{displayName}\"中的变量\"{code}\"应该设置为更新。"

#: ../app/builder/validators.py:236
#, fuzzy
msgid "Python var `{}` in `{}` is same as Name"
msgstr "Python 瓦尔 \"{\"在 \"{\"中与名称相同"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:246
#, fuzzy
msgid "set during: "
msgstr "设置期间："

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:264 ../app/pavlovia_ui/project.py:77
#: ../app/pavlovia_ui/project.py:197
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:413
#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1128
#: ../app/builder/dialogs/dlgsCode.py:39
msgid " Properties"
msgstr " 属性"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:493
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:494
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:495
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:47
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:496
msgid "Dots"
msgstr "点"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:497
#, fuzzy
msgid "Grating"
msgstr "光栅"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:498
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:500
msgid "Carrier"
msgstr "运送人"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:501
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:502
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:503 ../monitors/MonitorCenter.py:267
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:504
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:505
msgid "Testing"
msgstr "测试"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:642 ../localization/__init__.py:160
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:645 ../localization/__init__.py:162
#, fuzzy
msgid "Expected start (s)"
msgstr "预期开始（s）"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:687 ../localization/__init__.py:161
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:690 ../localization/__init__.py:163
#, fuzzy
msgid "Expected duration (s)"
msgstr "预期持续时间（s）"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:842
#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1863
#: ../app/builder/dialogs/dlgsCode.py:116
#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:516
#, fuzzy
msgid " Help "
msgstr "帮助"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:843
#: ../app/builder/dialogs/dlgsCode.py:117
#, fuzzy
msgid "Go to online help about this component"
msgstr "转到有关此组件的在线帮助"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:848
#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1867
#: ../app/builder/dialogs/dlgsCode.py:119
#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:521 ../gui/qtgui.py:95
#: ../gui/wxgui.py:71 ../monitors/MonitorCenter.py:1113
#: ../monitors/MonitorCenter.py:1220
#, fuzzy
msgid " OK "
msgstr "还行"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:856
#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1870
#: ../app/builder/dialogs/dlgsCode.py:122
#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:529 ../gui/qtgui.py:96
#: ../gui/wxgui.py:72 ../monitors/MonitorCenter.py:1115
#: ../monitors/MonitorCenter.py:1223
msgid " Cancel "
msgstr " 取消 "

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1096
#, fuzzy, python-format
msgid "That name is in use (it's a %s). Try another name."
msgstr "这个名字正在使用（这是一个%s）。尝试另一个名称。"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1324
#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1484
#, fuzzy
msgid "No parameters set"
msgstr "未设置参数"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1400
#, fuzzy
msgid "No parameters set (select a file above)"
msgstr "未设置参数（选择上面的文件）"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1473
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%(nCondition)i conditions, with %(nParam)i parameters\n"
"%(paramStr)s"
msgstr ""
"%（不条件）i 条件，带百分比（nParam）i 参数\n"
"百分比（参数）"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1482
#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1730
#, fuzzy
msgid "No parameters set (conditionsFile not found)"
msgstr "未设置参数（未找到条件文件）"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1580
#, fuzzy
msgid "Could not read conditions from:\n"
msgstr "无法从：\n"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1600
#, fuzzy
msgid "Configuration error in conditions file"
msgstr "条件文件中的配置错误"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1605
#, fuzzy
msgid "Bad condition name(s) in file:\n"
msgstr "文件中的不良状态名称：\n"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1621
#, fuzzy
msgid "Builder variable(s) ({}) in file:{}"
msgstr "文件中的构建器变量：{}"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1718
#, fuzzy
msgid "Badly formed condition name(s) in file:\n"
msgstr "文件中形成的不良状态名称：\n"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1720
#, fuzzy
msgid ""
".\n"
"Need to be legal as var name; edit file, try again."
msgstr ""
".\n"
"需要是合法的作为瓦尔名称：编辑文件，请重试。"

#: ../app/builder/dialogs/__init__.py:1864
#, fuzzy
msgid "Get help about this component"
msgstr "获取有关此组件的帮助"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:87
#, fuzzy
msgid "New (no file)"
msgstr "新（无文件）"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:95
#, fuzzy
msgid "Conditions data (no file)"
msgstr "条件数据（无文件）"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:168
#, fuzzy
msgid "Params:"
msgstr "Params："

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:177
#, fuzzy
msgid "type:"
msgstr "类型："

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:233
#, fuzzy, python-format
msgid "cond %s:"
msgstr "康德%s："

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:269
#, fuzzy
msgid "Should be legal as a variable name (alphanumeric)"
msgstr "应是合法的可变名称（字母数）"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:281
#, fuzzy
msgid "extra white-space"
msgstr "额外的空白"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:447
msgid "PREVIEW"
msgstr "预览"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:484
#, fuzzy
msgid "+cond."
msgstr "+康德。"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:485
#, fuzzy
msgid "Add a condition (row); to delete a condition, delete all of its values."
msgstr "添加条件（行）：要删除条件，请删除其所有值。"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:491
#, fuzzy
msgid "+param"
msgstr "+参数"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:492
#, fuzzy
msgid ""
"Add a parameter (column); to delete a param, set its type to None, or delete "
"all of its values."
msgstr "添加参数（列）：删除参数，将其类型设置为\"无\"，或将其所有值删除。"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:498
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:499
#, fuzzy
msgid ""
"Show all values as they would appear after saving to a file, without "
"actually saving anything."
msgstr "显示所有值，因为它们在保存到文件后会显示，而实际上并没有保存任何东西。"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:505
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:517
#, fuzzy
msgid "Go to online help"
msgstr "转到在线帮助"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:523
#, fuzzy
msgid "Save and exit"
msgstr "保存和退出"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:531
#, fuzzy
msgid "Exit, discard any edits"
msgstr "退出，丢弃任何编辑"

#: ../app/builder/dialogs/dlgsConditions.py:591
#, fuzzy
msgid "Param name(s) adjusted to be legal. Look ok?"
msgstr "参数名称调整为合法。看好吗？"

#: ../app/coder/coder.py:63
msgid "basic"
msgstr "基本的 "

#: ../app/coder/coder.py:64
msgid "input"
msgstr "输入"

#: ../app/coder/coder.py:65
#, fuzzy
msgid "stimuli"
msgstr "刺激"

#: ../app/coder/coder.py:66
#, fuzzy
msgid "exp control"
msgstr "博览会控制"

#: ../app/coder/coder.py:68
#, fuzzy
msgid "hardware"
msgstr "硬件"

#: ../app/coder/coder.py:69
msgid "timing"
msgstr "计时器"

#: ../app/coder/coder.py:70
msgid "misc"
msgstr "杂项"

#: ../app/coder/coder.py:271
#, fuzzy
msgid "PsychoPy unit testing"
msgstr "心理测试单元测试"

#: ../app/coder/coder.py:304
#, fuzzy
msgid "&Tests"
msgstr "•测试"

#: ../app/coder/coder.py:307
#, fuzzy, python-format
msgid "&Run tests\t%s"
msgstr "•运行测试%s"

#: ../app/coder/coder.py:311
#, fuzzy, python-format
msgid "&Cancel running test\t%s"
msgstr "•取消运行测试%s"

#: ../app/coder/coder.py:312
#, fuzzy
msgid "Quit a test in progress"
msgstr "退出正在进行的测试"

#: ../app/coder/coder.py:315
#, fuzzy, python-format
msgid "&Close tests panel\t%s"
msgstr "•关闭测试面板%s"

#: ../app/coder/coder.py:320
#, fuzzy, python-format
msgid "Go to &Coder view\t%s"
msgstr "转到和编码器视图%s"

#: ../app/coder/coder.py:321
#, fuzzy
msgid "Go to the Coder view"
msgstr "转到编码器视图"

#: ../app/coder/coder.py:328
#, fuzzy
msgid "Terminate PsychoPy"
msgstr "终止心理心理"

#: ../app/coder/coder.py:331
msgid "&Preferences"
msgstr "&首选项"

#: ../app/coder/coder.py:350
#, fuzzy
msgid ""
"Select the test(s) to run, from:\n"
"psychopy/tests/test*"
msgstr ""
"选择要运行的测试，从：\n"
"心理/测试/测试*"

#: ../app/coder/coder.py:358
msgid "Run tests"
msgstr "运行测试"

#: ../app/coder/coder.py:366
#, fuzzy
msgid "Coverage Report"
msgstr "覆盖报告"

#: ../app/coder/coder.py:367
#, fuzzy
msgid "Include coverage report (requires coverage module)"
msgstr "包括覆盖报告（需要覆盖模块）"

#: ../app/coder/coder.py:371
#, fuzzy
msgid "ALL stdout"
msgstr "所有刺痛"

#: ../app/coder/coder.py:372
#, fuzzy
msgid "Report all printed output & show any new rms-test images"
msgstr "报告所有打印输出并显示任何新的 rms 测试图像"

#: ../app/coder/coder.py:1127
#, fuzzy, python-format
msgid "Unable to find \"%s\""
msgstr "找不到\"%s\""

#: ../app/coder/coder.py:1233 ../app/coder/coder.py:1335
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: ../app/coder/coder.py:1265 ../app/coder/coder.py:1332
msgid "Shelf"
msgstr "货架"

#: ../app/coder/coder.py:1279 ../tools/wizard.py:517
#, fuzzy
msgid "Welcome to PsychoPy3!"
msgstr "欢迎来到心理3！"

#: ../app/coder/coder.py:1283
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../app/coder/coder.py:1298
#, fuzzy
msgid "IPython failed as shell, using pyshell (IPython v0.12 can fail on wx)"
msgstr "IPython作为外壳失败，使用胶壳（IPython v0.12可以在wx上失败）"

#: ../app/coder/coder.py:1303
#, fuzzy
msgid "PyShell in PsychoPy - type some commands!"
msgstr "心理心理中的皮壳-键入一些命令！"

#: ../app/coder/coder.py:1306
msgid "Shell"
msgstr "命令"

#: ../app/coder/coder.py:1316 ../app/coder/coder.py:1334
#, fuzzy
msgid "Source Assistant"
msgstr "来源助理"

#: ../app/coder/coder.py:1406 ../app/coder/coder.py:1798
#: ../app/coder/coder.py:1804
#, fuzzy
msgid "Save current file"
msgstr "保存当前文件"

#: ../app/coder/coder.py:1409 ../app/coder/coder.py:1814
#: ../app/coder/coder.py:1820
#, fuzzy
msgid "Save current python file as..."
msgstr "将当前的巨蛇文件保存为。。。"

#: ../app/coder/coder.py:1412
#, fuzzy
msgid "Close current python file"
msgstr "关闭当前的巨蛇文件"

#: ../app/coder/coder.py:1419
#, fuzzy, python-format
msgid "Print\t%s"
msgstr "打印%s"

#: ../app/coder/coder.py:1436
#, fuzzy, python-format
msgid "Cu&t\t%s"
msgstr "库特%s"

#: ../app/coder/coder.py:1438
#, fuzzy, python-format
msgid "&Copy\t%s"
msgstr "•复制%s"

#: ../app/coder/coder.py:1442
#, fuzzy
msgid "Duplicate the current line (or current selection)"
msgstr "复制当前行（或当前选择）"

#: ../app/coder/coder.py:1444
#, fuzzy, python-format
msgid "&Duplicate\t%s"
msgstr "•重复%s"

#: ../app/coder/coder.py:1450
#, fuzzy, python-format
msgid "&Find\t%s"
msgstr "并找到%s"

#: ../app/coder/coder.py:1453
#, fuzzy, python-format
msgid "Find &Next\t%s"
msgstr "查找 » 下一个%s"

#: ../app/coder/coder.py:1458
#, fuzzy, python-format
msgid "Comment\t%s"
msgstr "评论%s"

#: ../app/coder/coder.py:1459
#, fuzzy
msgid "Comment selected lines"
msgstr "评论选定的行"

#: ../app/coder/coder.py:1463
#, fuzzy, python-format
msgid "Uncomment\t%s"
msgstr "不承诺%s"

#: ../app/coder/coder.py:1464
#, fuzzy
msgid "Un-comment selected lines"
msgstr "未注释选定的行"

#: ../app/coder/coder.py:1469
#, fuzzy, python-format
msgid "Toggle comment\t%s"
msgstr "切换评论%s"

#: ../app/coder/coder.py:1470
#, fuzzy
msgid "Toggle commenting of selected lines"
msgstr "切换所选行的注释"

#: ../app/coder/coder.py:1475
#, fuzzy, python-format
msgid "Toggle fold\t%s"
msgstr "切换折叠%s"

#: ../app/coder/coder.py:1476
#, fuzzy
msgid "Toggle folding of top level"
msgstr "顶部的切换折叠"

#: ../app/coder/coder.py:1482
#, fuzzy, python-format
msgid "Indent selection\t%s"
msgstr "凹痕选择%s"

#: ../app/coder/coder.py:1483
#, fuzzy
msgid "Increase indentation of current line"
msgstr "增加当前线的凹痕"

#: ../app/coder/coder.py:1487
#, fuzzy, python-format
msgid "Dedent selection\t%s"
msgstr "德登特选择%s"

#: ../app/coder/coder.py:1488
#, fuzzy
msgid "Decrease indentation of current line"
msgstr "减少当前行的凹痕"

#: ../app/coder/coder.py:1491
#, fuzzy
msgid "Try to indent to the correct position w.r.t. last line"
msgstr "尝试凹痕到正确的位置w.r.t.最后一行"

#: ../app/coder/coder.py:1494
#, fuzzy, python-format
msgid "SmartIndent\t%s"
msgstr "智能凹痕%s"

#: ../app/coder/coder.py:1513
#, fuzzy, python-format
msgid "Enlarge font\t%s"
msgstr "放大缩小字体功能 放大缩小%s"

#: ../app/coder/coder.py:1514
msgid "Increase font size"
msgstr "增加字体大小"

#: ../app/coder/coder.py:1518
#, fuzzy, python-format
msgid "Shrink font\t%s"
msgstr "放大缩小字体功能 放大缩小%s"

#: ../app/coder/coder.py:1519
#, fuzzy
msgid "Decrease font size"
msgstr "减少字体大小"

#: ../app/coder/coder.py:1550
#, fuzzy
msgid "Stop the current script"
msgstr "停止当前脚本"

#: ../app/coder/coder.py:1563
#, fuzzy
msgid "csv from psydat"
msgstr "来自精神病的csv"

#: ../app/coder/coder.py:1564
#, fuzzy
msgid "Create a .csv file from an existing .psydat file"
msgstr "从现有的。psydat文件创建一个.csv文件"

#: ../app/coder/coder.py:1569
#, fuzzy
msgid "Unit &testing...\tCtrl-T"
msgstr "单位和测试...\t克特尔 - 特"

#: ../app/coder/coder.py:1570
#, fuzzy
msgid "Show dialog to run unit tests"
msgstr "显示对话以运行单元测试"

#: ../app/coder/coder.py:1580
#, fuzzy
msgid "Shows guides in the editor for your indentation level"
msgstr "显示编辑器中的指南，以显示您的凹痕级别"

#: ../app/coder/coder.py:1583
#, fuzzy, python-format
msgid "&Indentation guides\t%s"
msgstr "•%s的凹痕指南"

#: ../app/coder/coder.py:1589
#, fuzzy
msgid "Show whitespace characters in the code"
msgstr "在代码中显示空白字符"

#: ../app/coder/coder.py:1591
#, fuzzy, python-format
msgid "&Whitespace\t%s"
msgstr "•白空间%s"

#: ../app/coder/coder.py:1597
#, fuzzy
msgid "Show End Of Line markers in the code"
msgstr "在代码中显示行尾标记"

#: ../app/coder/coder.py:1600
#, fuzzy, python-format
msgid "Show &EOLs\t%s"
msgstr "显示和%s"

#: ../app/coder/coder.py:1608
#, fuzzy
msgid "Shows the output and shell panes (and starts capturing stdout)"
msgstr "显示输出和壳窗格（并开始捕获支架）"

#: ../app/coder/coder.py:1611
#, fuzzy, python-format
msgid "Show &Output/Shell\t%s"
msgstr "显示和输出/壳%s"

#: ../app/coder/coder.py:1616
#, fuzzy
msgid "Provides help functions and attributes of classes in your script"
msgstr "在脚本中提供类的帮助功能和属性"

#: ../app/coder/coder.py:1619
#, fuzzy
msgid "&Source Assistant"
msgstr "•来源助理"

#: ../app/coder/coder.py:1629
#, fuzzy, python-format
msgid "Go to &Builder view\t%s"
msgstr "转到构建器视图%s"

#: ../app/coder/coder.py:1630
#, fuzzy
msgid "Go to the Builder view"
msgstr "转到构建器视图"

#: ../app/coder/coder.py:1705
#, fuzzy
msgid "&PsychoPy Coder Tutorial"
msgstr "•心理皮编码器教程"

#: ../app/coder/coder.py:1706
#, fuzzy
msgid "Go to the online PsychoPy tutorial"
msgstr "转到在线心理内容教程"

#: ../app/coder/coder.py:1710
#, fuzzy
msgid "&PsychoPy API (reference)"
msgstr "•心理心理API（参考）"

#: ../app/coder/coder.py:1711
#, fuzzy
msgid "Go to the online PsychoPy reference manual"
msgstr "转到在线心理咨询参考手册"

#: ../app/coder/coder.py:1771 ../app/coder/coder.py:1776
#, fuzzy
msgid "Create new python file"
msgstr "创建新的巨蛇文件"

#: ../app/coder/coder.py:1784 ../app/coder/coder.py:1789
msgid "Open an existing file"
msgstr "打开一个存在的文件"

#: ../app/coder/coder.py:1872 ../app/coder/coder.py:1874
#: ../app/coder/coder.py:1879 ../app/coder/coder.py:1880
#, fuzzy
msgid "Color Picker -> clipboard"
msgstr "颜色拾取器 - >剪贴板"

#: ../app/coder/coder.py:1891 ../app/coder/coder.py:1897
#, fuzzy
msgid "Run current script"
msgstr "运行当前脚本"

#: ../app/coder/coder.py:1906 ../app/coder/coder.py:1912
#, fuzzy
msgid "Stop current script"
msgstr "停止当前脚本"

#: ../app/coder/coder.py:1948 ../app/coder/coder.py:1973
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"'%s' was modified outside of PsychoPy:\n"
"\n"
"Reload (without saving)?"
msgstr ""
"\"%s\"在心理心理之外进行了修改：\n"
"\n"
"重新加载（无需保存）？"

#: ../app/coder/coder.py:1952 ../app/coder/coder.py:1977
#, fuzzy
msgid "Reloading file"
msgstr "重新加载文件"

#: ../app/coder/coder.py:2062 ../app/coder/coder.py:2426
#, fuzzy, python-format
msgid "Save changes to %s before quitting?"
msgstr "在退出之前保存更改到%s？"

#: ../app/coder/coder.py:2195
#, fuzzy
msgid "Failed to open {}. Make sure that encoding of the file is utf-8."
msgstr "未打开{}。确保文件的编码为 utf-8。"

#: ../app/coder/coder.py:2246 ../app/coder/coder.py:2726
#, fuzzy
msgid "Analyzing code"
msgstr "分析代码"

#: ../app/coder/coder.py:2268
msgid "Loading file"
msgstr "载入文件"

#: ../app/coder/coder.py:2321
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"File appears to have been modified outside of PsychoPy:\n"
"   %s\n"
"OK to overwrite?"
msgstr ""
"文件似乎已被修改以外的心理心理：\n"
"   %s\n"
"可以覆盖吗？"

#: ../app/coder/coder.py:2333
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"File '%s' lacks write-permission:\n"
"Will try save-as instead."
msgstr ""
"文件\"%s\"缺乏书面权限：\n"
"将尝试保存为代替。"

#: ../app/coder/coder.py:2347
msgid "Saving file"
msgstr "保存文件"

#: ../app/coder/coder.py:2359
#, fuzzy
msgid "Analyzing current source code"
msgstr "分析当前源代码"

#: ../app/coder/coder.py:2389
#, fuzzy
msgid "Python scripts (*.py)|*.py|Text file (*.txt)|*.txt|Any file (*.*)|*.*"
msgstr ""
"Python 脚本 （*.py） |*.py|文本文件（*.txt）|*.txt|任何文件（*。*）|*。"

#: ../app/coder/coder.py:2392
#, fuzzy
msgid "Python scripts (*.py)|*.py|Text file (*.txt)|*.txt|Any file (*.*)|*"
msgstr "Python 脚本 （*.py） |*.py|文本文件（*.txt）|*.txt|任何文件（*。*）|*"

#: ../app/coder/coder.py:2527
#, fuzzy, python-format
msgid "Save changes to %s before running?"
msgstr "在运行前保存更改到%s？"

#: ../app/coder/coder.py:2734
msgid "ready"
msgstr "就绪 "

#: ../app/connections/updates.py:99
#, fuzzy
msgid "Couldn't connect to psychopy.org to check for updates. \n"
msgstr "无法连接到psychopy.org以检查更新。"

#: ../app/connections/updates.py:101
#, fuzzy
msgid "Check internet settings (and proxy setting in PsychoPy Preferences)."
msgstr "检查互联网设置（以及心理偏好中的代理设置）。"

#: ../app/connections/updates.py:105 ../app/connections/updates.py:154
#: ../app/connections/updates.py:173
#, fuzzy
msgid "PsychoPy updates"
msgstr "心理内容更新"

#: ../app/connections/updates.py:144
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PsychoPy v%(latest)s is available (you are running %(running)s).\n"
"\n"
msgstr ""
"心理购买v%（最新）是可用的（您正在运行百分比（运行）。\n"
"\n"

#: ../app/connections/updates.py:148
#, fuzzy
msgid "This version is too big an update to be handled automatically.\n"
msgstr "此版本的更新太大，无法自动处理。\n"

#: ../app/connections/updates.py:150
#, fuzzy
msgid ""
"Please fetch the latest version from www.psychopy.org and install manually."
msgstr "请从www.psychopy.org获取最新版本，并手动安装。"

#: ../app/connections/updates.py:155
#, fuzzy
msgid "Go to downloads"
msgstr "转到下载"

#: ../app/connections/updates.py:157
#, fuzzy
msgid "Go to changelog"
msgstr "转到更改日志"

#: ../app/connections/updates.py:158
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#: ../app/connections/updates.py:168
#, fuzzy, python-format
msgid "You are running the latest version of PsychoPy (%s). "
msgstr "您正在运行最新版本的心理心理（%s）。"

#: ../app/connections/updates.py:195
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PsychoPy v%(latest)s is available (you are running %(running)s).\n"
"\n"
"(To disable this check, see Preferences > connections > checkForUpdates)"
msgstr ""
"心理购买v%（最新）是可用的（您正在运行百分比（运行）。\n"
"\n"
"（要禁用此检查，请参阅首选项>连接>检查更新）"

#: ../app/connections/updates.py:202
#, fuzzy
msgid ""
"This version MAY require you to modify your\n"
"scripts/exps slightly. Read the changelog carefully."
msgstr ""
"此版本可能需要您修改您的\n"
"脚本/略带兴奋。仔细阅读更改日志。"

#: ../app/connections/updates.py:208
#, fuzzy
msgid ""
"There are no known compatibility\n"
"issues with your current version."
msgstr ""
"没有已知的兼容性\n"
"与您当前版本的问题。"

#: ../app/connections/updates.py:212
#, fuzzy
msgid "View complete Changelog"
msgstr "查看完整的更改日志"

#: ../app/connections/updates.py:216
#, fuzzy
msgid "You can update PsychoPy with your package manager"
msgstr "您可以与您的包经理更新心理"

#: ../app/connections/updates.py:220
#, fuzzy
msgid "Should PsychoPy update itself?"
msgstr "心理治疗应该更新自己吗？"

#: ../app/connections/updates.py:234
#, fuzzy
msgid "Keep warning me"
msgstr "继续警告我"

#: ../app/connections/updates.py:237
#, fuzzy
msgid "Stop warning me"
msgstr "别再警告我了"

#: ../app/connections/updates.py:242
msgid "Not now"
msgstr "不是现在"

#: ../app/connections/updates.py:244
#, fuzzy
msgid "Skip this version"
msgstr "跳过此版本"

#: ../app/connections/updates.py:281
#, fuzzy
msgid "PsychoPy Updates"
msgstr "心理更新"

#: ../app/connections/updates.py:290
#, fuzzy
msgid " Auto-update (will fetch latest version)"
msgstr "自动更新（将获取最新版本）"

#: ../app/connections/updates.py:299
#, fuzzy
msgid " Use zip file below (download a PsychoPy release file ending .zip)"
msgstr "使用下面的拉链文件（下载心理视频发布文件结束.zip）"

#: ../app/connections/updates.py:310
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../app/connections/updates.py:313
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../app/connections/updates.py:332
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You are running PsychoPy v%s.\n"
" "
msgstr ""
"你正在运行心理视频%s。\n"
" "

#: ../app/connections/updates.py:334
#, fuzzy
msgid ""
"PsychoPy could not connect to the \n"
" internet to check for more recent versions.\n"
msgstr ""
"心理间谍无法连接到\n"
" 互联网检查较新的版本。\n"

#: ../app/connections/updates.py:336
#, fuzzy
msgid "Check proxy settings in preferences."
msgstr "检查首选项中的代理设置。"

#: ../app/connections/updates.py:339
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You are running PsychoPy (%(running)s), which is ahead of the latest "
"official version (%(latest)s)"
msgstr ""
"您正在运行心理视频（百分比（运行）），这比最新的官方版本（%（最新）要早"

#: ../app/connections/updates.py:344
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You are running the latest version of PsychoPy (%s)\n"
" "
msgstr ""
"您正在运行最新版本的心理心理（%s）\n"
" "

#: ../app/connections/updates.py:346
#, fuzzy
msgid ""
"You can revert to a previous version by selecting a specific .zip source "
"installation file"
msgstr "您可以通过选择特定的.zip源安装文件恢复到以前的版本"

#: ../app/connections/updates.py:349
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"PsychoPy v%(latest)s is available\n"
"You are running v%(running)s"
msgstr ""
"心理视频百分比（最新）是可用的\n"
"您正在运行v%（正在运行）"

#: ../app/connections/updates.py:355
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"You can update to the latest version automatically"
msgstr ""
"\n"
"您可以自动更新到最新版本"

#: ../app/connections/updates.py:357
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"You cannot update to the latest version automatically.\n"
"Please fetch the latest Standalone package from www.psychopy.org"
msgstr ""
"\n"
"您不能自动更新到最新版本。\n"
"请从www.psychopy.org获取最新的独立套餐"

#: ../app/connections/updates.py:408
#, fuzzy, python-format
msgid "Attempting to fetch PsychoPy %s..."
msgstr "试图获取心理%s。。。"

#: ../app/connections/updates.py:428
#, fuzzy, python-format
msgid "Fetched %(done)i of %(total)i kb of PsychoPy-%(version)s.zip"
msgstr "取取%（完成）i的百分比（总）i kb的心理皮%（版本）s.zip"

#: ../app/connections/updates.py:434
#, fuzzy, python-format
msgid "Successfully downloaded PsychoPy-%s.zip"
msgstr "成功下载心理%s.zip"

#: ../app/connections/updates.py:484
#, fuzzy
msgid ""
"To upgrade you need to restart the app as admin (Right-click the app and "
"'Run as admin')"
msgstr ""
"要升级，您需要以管理员身份重新启动应用（右键单击应用和\"作为管理员运行\"）"

#: ../app/connections/updates.py:488
#, fuzzy
msgid "Could not move existing PsychoPy installation (permissions error?)"
msgstr "无法移动现有的心理安装（权限错误？）"

#: ../app/connections/updates.py:516
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Right-click the app and 'Run as admin'):\n"
"%s"
msgstr ""
"右键单击应用程序和\"作为管理员运行\"）：\n"
"%s"

#: ../app/connections/updates.py:519
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Failed to create directory for new version (permissions error?):\n"
"%s"
msgstr ""
"未能为新版本创建目录（权限错误？）：\n"
"%s"

#: ../app/connections/updates.py:544
#, fuzzy
msgid ""
"Success. \n"
"Changes to PsychoPy will be completed when the application is next run"
msgstr ""
"成功。\n"
"下次运行时将完成对心理 Py 的更改"

#: ../app/connections/updates.py:553
#, fuzzy, python-format
msgid "Downloading PsychoPy v%s"
msgstr "下载心理视频%s"

#: ../app/connections/updates.py:558
#, fuzzy
msgid ""
"Failed to fetch PsychoPy release.\n"
"Check proxy setting in preferences"
msgstr ""
"未能获取心理间谍版本。\n"
"检查首选项中的代理设置"

#: ../app/pavlovia_ui/_base.py:32
#, fuzzy, python-format
msgid "&Close View\t%s"
msgstr "•关闭视图%s"

#: ../app/pavlovia_ui/_base.py:33
#, fuzzy
msgid "Close current window"
msgstr "关闭当前窗口"

#: ../app/pavlovia_ui/_base.py:177
#, fuzzy
msgid "Title summarizing the changes you're making in these files"
msgstr "标题总结您在这些文件中做出的更改"

#: ../app/pavlovia_ui/_base.py:180
#, fuzzy
msgid "Optional details about the changes you're making in these files"
msgstr "有关您在这些文件中进行更改的可选详细信息"

#: ../app/pavlovia_ui/functions.py:44
#, fuzzy
msgid "Choose/create the root location for the synced project"
msgstr "为同步项目选择/创建根位置"

#: ../app/pavlovia_ui/functions.py:130
#, fuzzy
msgid "You need to install git to use Pavlovia projects"
msgstr "您需要安装git才能使用帕夫洛维亚项目"

#: ../app/pavlovia_ui/menu.py:53
#, fuzzy
msgid "Log in to Pavlovia...\t{}"
msgstr "登录到帕夫洛维亚。。。\t{}"

#: ../app/pavlovia_ui/menu.py:56
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../app/pavlovia_ui/menu.py:60
#, fuzzy
msgid "Search Pavlovia\t{}"
msgstr "搜索帕夫洛维亚{}"

#: ../app/pavlovia_ui/menu.py:66
#, fuzzy
msgid "New...\t{}"
msgstr "新增功能。。。\t{}"

#: ../app/pavlovia_ui/menu.py:70
#, fuzzy
msgid "Sync\t{}"
msgstr "同步{}"

#: ../app/pavlovia_ui/menu.py:124
#, fuzzy
msgid "You need to log in to create a project"
msgstr "您需要登录才能创建项目"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:53
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:66
#, fuzzy
msgid "Group/owner:"
msgstr "组/所有者："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:70
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:74
msgid "Local folder:"
msgstr "本地文件夹："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:84
msgid "Tags (comma separated):"
msgstr "标签（逗号分隔）："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:88
#, fuzzy
msgid "Public:"
msgstr "公共："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:93
#, fuzzy
msgid "Create project on Pavlovia"
msgstr "在帕夫洛维亚创建项目"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:95
#, fuzzy
msgid "Submit changes to Pavlovia"
msgstr "向帕夫洛维亚提交更改"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:195
#, fuzzy
msgid "Local root: "
msgstr "本地根："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:206
#, fuzzy
msgid "Select a project for details"
msgstr "选择项目了解详细信息"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:213 ../app/pavlovia_ui/project.py:302
msgid "Sync..."
msgstr "同步。。。"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:248
#, fuzzy
msgid "Ready to sync"
msgstr "准备同步"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:251
#, fuzzy
msgid "This file doesn't belong to a project yet"
msgstr "此文件还不属于项目"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:280
#, fuzzy
msgid "User not logged in!"
msgstr "用户未登录！"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:285
#, fuzzy
msgid "Visibility: {}"
msgstr "可见性：{}"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:290
#, fuzzy
msgid "<not yet synced>"
msgstr "<not yet synced>"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:291 ../app/pavlovia_ui/project.py:358
#: ../app/pavlovia_ui/project.py:371
#, fuzzy
msgid "Local root: {}"
msgstr "本地根：{}"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:298
#, fuzzy
msgid "Log in to sync..."
msgstr "登录以同步。。。"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:300
#, fuzzy
msgid "Fork + sync..."
msgstr "叉+同步。。。"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:307
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:363
msgid "Synchronizing..."
msgstr "同步中..."

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:388
msgid "Project info"
msgstr "项目信息"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:436
#, fuzzy
msgid "This file doesn't belong to any existing project."
msgstr "此文件不属于任何现有项目。"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:439
#, fuzzy
msgid "Create a project"
msgstr "创建项目"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:578
#, fuzzy
msgid "points to a remote that doesn't exist (deleted?)."
msgstr "指向不存在的遥控器（已删除？"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:579
#, fuzzy
msgid "What shall we do?"
msgstr "我们该怎么办？"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:581
#, fuzzy
msgid "(Re)create a project"
msgstr "（重新创建项目）"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:582
#, fuzzy
msgid "Point to an different location"
msgstr "指向不同的位置"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:583
#, fuzzy
msgid "not yet supported"
msgstr "尚未支持"

#: ../app/pavlovia_ui/project.py:584
#, fuzzy
msgid "Forget the local git repository (deletes history keeps files)"
msgstr "忘记本地git存储库（删除历史记录保留文件）"

#: ../app/pavlovia_ui/search.py:36
#, fuzzy
msgid "Search for projects online"
msgstr "在线搜索项目"

#: ../app/pavlovia_ui/search.py:51
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: ../app/pavlovia_ui/search.py:54
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:27
#, fuzzy
msgid "Run online"
msgstr "在线运行"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:28
#, fuzzy
msgid "Run the study online (with pavlovia.org)"
msgstr "在线运行研究（pavlovia.org）"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:32
#, fuzzy
msgid "Sync online"
msgstr "在线同步"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:33
#, fuzzy
msgid "Sync with web project (at pavlovia.org)"
msgstr "与 Web 项目同步（pavlovia.org）"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:37
#, fuzzy
msgid "Search Pavlovia.org"
msgstr "搜索Pavlovia.org"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:38
#, fuzzy
msgid "Find existing studies online (at pavlovia.org)"
msgstr "在线查找现有研究（pavlovia.org）"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:42
#, fuzzy
msgid "Log in to Pavlovia"
msgstr "登录到帕夫洛维亚"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:43
#, fuzzy
msgid "Log in to (or create user at) Pavlovia.org"
msgstr "登录（或创建用户）Pavlovia.org"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:47
msgid "View project"
msgstr "查看项目"

#: ../app/pavlovia_ui/toolbar.py:48
#, fuzzy
msgid "View details of this project"
msgstr "查看此项目的详细信息"

#: ../app/pavlovia_ui/user.py:50
#, fuzzy
msgid "Full name:"
msgstr "全名："

#: ../app/pavlovia_ui/user.py:63
msgid "Organization:"
msgstr "机构："

#: ../app/pavlovia_ui/user.py:67
#, fuzzy
msgid "Bio (250 chrs):"
msgstr "生物（250千里）"

#: ../experiment/_experiment.py:452
#, fuzzy
msgid ""
"Name of the folder in which to save data and log files (blank defaults to "
"the builder pref)"
msgstr "保存数据和日志文件的文件夹的名称（构建者pref的空白默认值）"

#: ../experiment/_experiment.py:492
#, fuzzy
msgid ""
"This parameter is not known by this version of PsychoPy. It might be worth "
"upgrading"
msgstr "此参数不为本版本的心理问题所知。可能值得升级"

#: ../experiment/_experiment.py:499
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Parameter %r is not known to this version of PsychoPy but has come from your "
"experiment file (saved by a future version of PsychoPy?). This experiment "
"may not run correctly in the current version."
msgstr ""
"参数%r不知道这个版本的心理皮，但来自您的实验文件（保存由未来版本的心理？此实"
"验可能在当前版本中运行不正确。"

#: ../experiment/loops.py:60 ../experiment/loops.py:339
#: ../experiment/loops.py:484
#, fuzzy
msgid "Name of this loop"
msgstr "此循环的名称"

#: ../experiment/loops.py:64
#, fuzzy
msgid "Number of repeats (for each condition)"
msgstr "重复次数（针对每个条件）"

#: ../experiment/loops.py:69
#, fuzzy
msgid "A list of dictionaries describing the parameters in each condition"
msgstr "描述每个条件参数的字典列表"

#: ../experiment/loops.py:74
#, fuzzy
msgid ""
"Name of a file specifying the parameters for each condition (.csv, .xlsx, "
"or .pkl). Browse to select a file. Right-click to preview file contents, or "
"create a new file."
msgstr ""
"指定每个条件参数的文件的名称（.csv、.xlsx或 。pkl）。浏览以选择文件。右键单击"
"以预览文件内容或创建新文件。"

#: ../experiment/loops.py:81
#, fuzzy
msgid "The start and end of the loop (see flow timeline)"
msgstr "循环的开始和结束（请参阅流时间表）"

#: ../experiment/loops.py:87
#, fuzzy
msgid ""
"Select just a subset of rows from your condition file (the first is 0 not "
"1!). Examples: 0, 0:5, 5:-1"
msgstr ""
"仅从您的条件文件中选择一组行（第一个是 0 而不是 1！示例： 0， 0：5， 5：1"

#: ../experiment/loops.py:96
#, fuzzy
msgid "How should the next condition value(s) be chosen?"
msgstr "应如何选择下一个条件值？"

#: ../experiment/loops.py:101
#, fuzzy
msgid ""
"To have a fixed random sequence provide an integer of your choosing here. "
"Leave blank to have a new random sequence on each run of the experiment."
msgstr ""
"要有一个固定的随机序列，请在此处提供您选择的整数。留空，在实验的每个运行中都"
"有一个新的随机序列。"

#: ../experiment/loops.py:108 ../experiment/loops.py:400
#: ../experiment/loops.py:526
#, fuzzy
msgid ""
"Indicates that this loop generates TRIALS, rather than BLOCKS of trials or "
"stimuli within a trial. It alters how data files are output"
msgstr ""
"表示此循环生成试验，而不是试验中的试验或刺激块。它改变了数据文件的输出方式"

#: ../experiment/loops.py:344
#, fuzzy
msgid "(Minimum) number of trials in the staircase"
msgstr "（最低）楼梯上的试验次数"

#: ../experiment/loops.py:348
#, fuzzy
msgid "The initial value of the parameter"
msgstr "参数的初始值"

#: ../experiment/loops.py:352
#, fuzzy
msgid "The maximum value the parameter can take"
msgstr "参数可以采取的最大值"

#: ../experiment/loops.py:356
#, fuzzy
msgid "The minimum value the parameter can take"
msgstr "参数可以采取的最小值"

#: ../experiment/loops.py:360
#, fuzzy
msgid "The size of the jump at each step (can change on each 'reversal')"
msgstr "每个步骤的跳跃大小（每个\"反转\"上都可以更改）"

#: ../experiment/loops.py:365
#, fuzzy
msgid ""
"The units of the step size (e.g. 'linear' will add/subtract that value each "
"step, whereas 'log' will ad that many log units)"
msgstr ""
"步数大小的单位（例如\"线性\"将添加/减去该值每个步骤，而\"日志\"将广告许多日志"
"单位）"

#: ../experiment/loops.py:371
#, fuzzy
msgid "The number of 'incorrect' answers before the value goes up"
msgstr "值上升之前的\"不正确\"答案数量"

#: ../experiment/loops.py:376
#, fuzzy
msgid "The number of 'correct' answers before the value goes down"
msgstr "值下降前的\"正确\"答案数量"

#: ../experiment/loops.py:381
#, fuzzy
msgid ""
"Minimum number of times the staircase must change direction before ending"
msgstr "楼梯在结束前必须改变方向的最小次数"

#: ../experiment/loops.py:390 ../experiment/loops.py:506
#, fuzzy
msgid "How should the next trial value(s) be chosen?"
msgstr "应如何选择下一个试用值？"

#: ../experiment/loops.py:395 ../experiment/loops.py:510
#, fuzzy
msgid "Where to loop from and to (see values currently shown in the flow view)"
msgstr "从哪里循环（请参阅流视图中当前显示的值）"

#: ../experiment/loops.py:488
#, fuzzy
msgid "(Minimum) number of trials in *each* staircase"
msgstr "（最低）每个楼梯的试用次数"

#: ../experiment/loops.py:493 ../experiment/loops.py:498
#, fuzzy
msgid "How to select the next staircase to run"
msgstr "如何选择下一个楼梯运行"

#: ../experiment/loops.py:516
#, fuzzy
msgid ""
"A list of dictionaries describing the differences between each staircase"
msgstr "描述每个楼梯之间差异的字典列表"

#: ../experiment/loops.py:521
#, fuzzy
msgid "An xlsx or csv file specifying the parameters for each condition"
msgstr "指定每个条件参数的 xlsx 或 csv 文件"

#: ../experiment/components/_base.py:49
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:40
#: ../experiment/components/unknown/__init__.py:36
#, fuzzy
msgid "Name of this component (alpha-numeric or _, no spaces)"
msgstr "此组件的名称（阿尔法数字或_，无空格）"

#: ../experiment/components/_base.py:56
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:50
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:82
#: ../experiment/components/static/__init__.py:50
#, fuzzy
msgid "How do you want to define your start point?"
msgstr "您想如何定义起点？"

#: ../experiment/components/_base.py:63
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:56
#: ../experiment/components/static/__init__.py:54
#, fuzzy
msgid "How do you want to define your end point?"
msgstr "您想如何定义您的终点？"

#: ../experiment/components/_base.py:73
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:60
#: ../experiment/components/static/__init__.py:59
#, fuzzy
msgid "When does the component start?"
msgstr "组件何时开始？"

#: ../experiment/components/_base.py:79
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:65
#: ../experiment/components/static/__init__.py:63
#, fuzzy
msgid "When does the component end? (blank is endless)"
msgstr "组件何时结束？（空白是无穷无尽的）"

#: ../experiment/components/_base.py:82
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:67
#: ../experiment/components/static/__init__.py:68
#, fuzzy
msgid "(Optional) expected start (s), purely for representing in the timeline"
msgstr "（可选） 预期开始 （s）， 纯粹代表在时间表中"

#: ../experiment/components/_base.py:89
#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:73
#: ../experiment/components/static/__init__.py:73
#, fuzzy
msgid ""
"(Optional) expected duration (s), purely for representing in the timeline"
msgstr "（可选） 预期持续时间（s），纯粹用于在时间线中表示"

#: ../experiment/components/_base.py:96
#, fuzzy
msgid ""
"Store the onset/offset times in the data file (as well as in the log file)."
msgstr "将发病/偏移时间存储在数据文件（以及日志文件中）中。"

#: ../experiment/components/_base.py:101
#, fuzzy
msgid "Save onset/offset times"
msgstr "节省发病/偏移时间"

#: ../experiment/components/_base.py:103
#, fuzzy
msgid ""
"Synchronize times with screen refresh (good for visual stimuli and responses "
"based on them)"
msgstr "将时间与屏幕刷新同步（适合视觉刺激和基于屏幕响应的响应）"

#: ../experiment/components/_base.py:108
#, fuzzy
msgid "Sync timing with screen refresh"
msgstr "与屏幕刷新同步计时"

#: ../experiment/components/_base.py:110
#, fuzzy
msgid "Disable this component"
msgstr "禁用此组件"

#: ../experiment/components/_base.py:114
#, fuzzy
msgid "Disable component"
msgstr "禁用组件"

#: ../experiment/components/_base.py:540
#, fuzzy
msgid "Units of dimensions for this stimulus"
msgstr "此刺激的尺寸单位"

#: ../experiment/components/_base.py:548
#, fuzzy
msgid ""
"Color of this stimulus (e.g. $[1,1,0], red ); Right-click to bring up a "
"color-picker (rgb only)"
msgstr ""
"这种刺激的颜色（如1，1，0美元，红色）：右键单击以提起选色器（仅限 rgb）"

#: ../experiment/components/_base.py:557
#, fuzzy
msgid ""
"Opacity of the stimulus (1=opaque, 0=fully transparent, 0.5=translucent)"
msgstr "刺激的不透明性（1=不透明，0=完全透明，0.5=半透明）"

#: ../experiment/components/_base.py:566
#, fuzzy
msgid "Choice of color space for the color (rgb, dkl, lms, hsv)"
msgstr "颜色空间的选择（rgb、dkl、lms、hsv）"

#: ../experiment/components/_base.py:575
#, fuzzy
msgid "Position of this stimulus (e.g. [1,2] )"
msgstr "此刺激措施的位置 （例如 [1，2]"

#: ../experiment/components/_base.py:583
#, fuzzy
msgid ""
"Size of this stimulus (either a single value or x,y pair, e.g. 2.5, [1,2] "
msgstr "此刺激的大小（单个值或 x，y 对，例如 2.5、[1，2]"

#: ../experiment/components/_base.py:596
#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:71
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:94
#, fuzzy
msgid "Orientation of this stimulus (in deg)"
msgstr "这种刺激的方向（在德格）"

#: ../experiment/components/aperture/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Aperture: restrict the drawing of stimuli to a given region"
msgstr "光圈：将刺激的绘制限制在给定区域"

#: ../experiment/components/aperture/__init__.py:48
#, fuzzy
msgid "How big is the aperture? (a single number for diameter)"
msgstr "光圈有多大？（直径单个数字）"

#: ../experiment/components/aperture/__init__.py:52
#: ../experiment/components/form/__init__.py:23
#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:34
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:30
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../experiment/components/aperture/__init__.py:53
#, fuzzy
msgid "Where is the aperture centred?"
msgstr "孔径的中心在哪里？"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Brush: a drawing tool"
msgstr "画笔：绘图工具"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:21
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Line color-space"
msgstr "线色空间"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:22
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:26
msgid "Line color"
msgstr "线条颜色"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:23
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:27
msgid "Line width"
msgstr "线宽"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:24
#: ../localization/__init__.py:169
#, fuzzy
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:58
#, fuzzy
msgid ""
"Line color of this brush; Right-click to bring up a color-picker (rgb only)"
msgstr "此刷子的线条颜色;右键单击以提起选色器（仅限 rgb）"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:67
#, fuzzy
msgid ""
"Width of the brush's line (always in pixels and limited to 10px max width)"
msgstr "刷线的宽度（始终为像素，最大宽度限制为 10px）"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:75
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:86
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:104
#, fuzzy
msgid "Choice of color space for the fill color (rgb, dkl, lms, hsv)"
msgstr "填充颜色空间的选择（rgb、dkl、lms、hsv）"

#: ../experiment/components/brush/__init__.py:84
#, fuzzy
msgid "The line opacity"
msgstr "线路不透明"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid ""
"Cedrus Button Box: Cedrus response boxes, using the pyxid library provided "
"by Cedrus"
msgstr "塞德鲁斯按钮盒： 塞德鲁斯响应盒， 使用塞德鲁斯提供的 pyxid 库"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:27
#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:30
#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "Device number"
msgstr "设备编号"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "Use box timer"
msgstr "使用盒式分时器"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:67
#, fuzzy
msgid ""
"What is the 'correct' response? NB, buttons are labelled 0 to 6 on a 7-"
"button box. Enter 'None' (no quotes) if withholding a response is correct. "
"Might be helpful to add a correctAns column and use $correctAns to compare "
"to the key press."
msgstr ""
"什么是\"正确\"响应？NB，按钮在7按钮框上标记为0到6。如果预扣响应正确，则输入"
"\"无\"（无报价）。添加正确的Ans列并使用$correctAns与关键新闻进行比较可能会有"
"所帮助。"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:75
#, fuzzy
msgid "Keys to be read (blank for any) or key numbers separated by commas"
msgstr "要读取的密钥（任何密钥为空白）或按逗号分离的关键数字"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:79
#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:119
#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:113
#, fuzzy
msgid ""
"Device number, if you have multiple devices which one do you want (0, 1, "
"2...)"
msgstr "设备号，如果你有多个设备，你想要哪一个（0，1，2.。。）"

#: ../experiment/components/cedrusBox/__init__.py:94
#, fuzzy
msgid ""
"According to Cedrus the response box timer has a drift - use with caution!"
msgstr "根据塞德鲁斯的响应框计时器有一个漂移-谨慎使用！"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid "Code: insert python commands into an experiment"
msgstr "代码：将巨蛇命令插入实验"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Code Type"
msgstr "代码类型"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:19
#, fuzzy
msgid "Begin Experiment"
msgstr "开始实验"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:20
#, fuzzy
msgid "Begin Routine"
msgstr "开始例行公事"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Each Frame"
msgstr "每个帧"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "End Routine"
msgstr "结束例程"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "End Experiment"
msgstr "结束实验"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Begin JS Experiment"
msgstr "开始 JS 实验"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Begin JS Routine"
msgstr "开始JS常规"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "Each JS Frame"
msgstr "每个JS框架"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "End JS Routine"
msgstr "结束JS常规"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "End JS Experiment"
msgstr "结束JS实验"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:59
#: ../experiment/components/code/__init__.py:103
#, fuzzy
msgid ""
"Code at the start of the experiment (initialization); right-click checks "
"syntax"
msgstr "实验开始时代码（初始化）：右键单击检查语法"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:67
#: ../experiment/components/code/__init__.py:111
#, fuzzy
msgid ""
"Code to be run at the start of each repeat of the Routine (e.g. each trial); "
"right-click checks syntax"
msgstr "将在常规的每次重复开始时运行代码（例如每次试用）;右键单击检查语法"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:76
#: ../experiment/components/code/__init__.py:120
#, fuzzy
msgid ""
"Code to be run on every video frame during for the duration of this Routine; "
"right-click checks syntax"
msgstr "在此例程期间，将在每个视频帧上运行代码：右键单击检查语法"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:85
#: ../experiment/components/code/__init__.py:129
#, fuzzy
msgid ""
"Code at the end of this repeat of the Routine (e.g. getting/storing "
"responses); right-click checks syntax"
msgstr "例行公事重复结束时的代码（例如获取/存储响应）：右键单击检查语法"

#: ../experiment/components/code/__init__.py:94
#: ../experiment/components/code/__init__.py:138
#, fuzzy
msgid ""
"Code at the end of the entire experiment (e.g. saving files, resetting "
"computer); right-click checks syntax"
msgstr "整个实验结束时的代码（例如保存文件、重置计算机）;右键单击检查语法"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:16
#, fuzzy
msgid "Dots: Random Dot Kinematogram"
msgstr "点：随机点基内马图"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Number of dots"
msgstr "点数"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:19
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:20
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Coherence"
msgstr "相干"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Dot size"
msgstr "点大小"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Dot life-time"
msgstr "点生命时间"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Signal dots"
msgstr "信号点"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Noise dots"
msgstr "噪音点"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "Field shape"
msgstr "字段形状"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:27
msgid "Field size"
msgstr "字段大小"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:28
msgid "Field position"
msgstr "现场位置"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:29
#, fuzzy
msgid "Dot refresh rule"
msgstr "点刷新规则"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:58
#, fuzzy
msgid ""
"Number of dots in the field (for circular fields this will be average number "
"of dots)"
msgstr "字段中的点数（对于圆形字段，这将是平均点数）"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:66
#, fuzzy
msgid "Direction of motion for the signal dots (degrees)"
msgstr "信号点的运动方向（度）"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:74
#, fuzzy
msgid "Speed of the dots (displacement per frame in the specified units)"
msgstr "点的速度（指定单位中每帧的位移）"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:83
#, fuzzy
msgid ""
"Coherence of the dots (fraction moving in the signal direction on any one "
"frame)"
msgstr "点的一致性（在任何一帧的信号方向上移动的分数）"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:92
#, fuzzy
msgid "Size of the dots IN PIXELS regardless of the set units"
msgstr "无论设置的单位如何，像素中的点的大小"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:101
#, fuzzy
msgid ""
"Number of frames before each dot is killed and randomly assigned a new "
"position"
msgstr "每个点被杀死之前的帧数，并随机分配一个新位置"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:108
#, fuzzy
msgid ""
"On each frame are the signals dots remaining the same or changing? See Scase "
"et al."
msgstr "每个帧上的信号点是否保持不变或正在变化？请参阅斯卡塞等人。"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:115
#, fuzzy
msgid "When should the whole sample of dots be refreshed"
msgstr "何时应刷新整个点样本"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:123
#, fuzzy
msgid "What governs the behaviour of the noise dots? See Scase et al."
msgstr "什么支配着噪声点的行为？请参阅斯卡塞等人。"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:135
#, fuzzy
msgid "What is the shape of the field?"
msgstr "字段的形状是什么？"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:138
#, fuzzy
msgid "What is the size of the field (in the specified units)?"
msgstr "字段的大小（在指定的单位中）是多少？"

#: ../experiment/components/dots/__init__.py:147
#, fuzzy
msgid "Where is the field centred (in the specified units)?"
msgstr "字段的中心位置（在指定的单位中）？"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid ""
"Envelope Grating: present cyclic textures including 2nd order envelope "
"stimuli, prebuilt or from a file"
msgstr "信封光栅：目前的循环纹理，包括二阶信封刺激，预制或从文件"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Carrier texture"
msgstr "承运人纹理"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Carrier Orientation"
msgstr "承运人方向"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:23
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:22
#: ../experiment/components/image/__init__.py:21
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:22
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:21
msgid "Mask"
msgstr "遮罩"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Carrier spatial frequency"
msgstr "承运人空间频率"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Carrier phase (in cycles)"
msgstr "承运人阶段（循环）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "Carrier contrast"
msgstr "承运人对比度"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:27
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:25
#: ../experiment/components/image/__init__.py:22
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:26
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Texture resolution"
msgstr "纹理分辨率"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:28
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:27
#: ../experiment/components/image/__init__.py:25
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:27
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:25
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:28
msgid "Interpolate"
msgstr "插值"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:29
#, fuzzy
msgid "Envelope texture"
msgstr "信封纹理"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:30
#, fuzzy
msgid "Envelope spatial frequency"
msgstr "信封空间频率"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:31
#, fuzzy
msgid "Envelope orientation"
msgstr "信封取向"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:32
#, fuzzy
msgid "Envelope phase"
msgstr "信封阶段"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:33
#, fuzzy
msgid "Envelope modulation depth"
msgstr "信封调制深度"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:34
#, fuzzy
msgid "Power to which envelope is raised"
msgstr "提高信封的功率"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:35
#, fuzzy
msgid "Is modulation a beat"
msgstr "调制是一个节拍"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:36
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:26
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:43
#, fuzzy
msgid "OpenGL blend mode"
msgstr "开放式混合模式"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:74
#, fuzzy
msgid ""
"The (2D) texture of the background - can be sin, sqr, sinXsin... or a "
"filename (including path)"
msgstr "背景的（2D）纹理-可以是罪，方格，辛辛。。。或文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:83
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:62
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:97
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:61
#, fuzzy
msgid ""
"An image to define the alpha mask (ie shape)- gauss, circle... or a filename "
"(including path)"
msgstr "定义阿尔法面具（即形状）的图像-高斯，圆圈。。。或文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:92
#, fuzzy
msgid "Contrast of background carrier"
msgstr "背景载体的对比"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:100
#, fuzzy
msgid ""
"Spatial frequency of background carrier repeats across the grating in 1 or 2 "
"dimensions, e.g. 4 or [2,3]"
msgstr "背景载体的空间频率在光栅上以 1 或 2 维重复，例如 4 或 [2，3]"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:109
#, fuzzy
msgid "Spatial positioning of the background carrier (wraps in range 0-1.0)"
msgstr "背景载体的空间定位（包在0-1.0范围内）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:118
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:89
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:136
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:88
#, fuzzy
msgid ""
"Resolution of the texture for standard ones such as sin, sqr etc. For most "
"cases a value of 256 pixels will suffice"
msgstr ""
"标准纹理的分辨率，如罪，平方米等。对于大多数情况下，256 像素的值就足够了"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:128
#: ../experiment/components/grating/__init__.py:99
#: ../experiment/components/image/__init__.py:83
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:146
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:98
#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:131
#, fuzzy
msgid "How should the image be interpolated if/when rescaled"
msgstr "如果/重新缩放时应如何插话图像"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:137
#, fuzzy
msgid ""
"The (2D) texture of the envelope - can be sin, sqr, sinXsin... or a filename "
"(including path)"
msgstr "信封的（2D）纹理-可以是罪，平方米，辛辛。。。或文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:146
#, fuzzy
msgid ""
"Spatial frequency of the modulation envelope repeats across the grating in 1 "
"or 2 dimensions, e.g. 4 or [2,3]"
msgstr "调制信封的空间频率在光栅上以 1 或 2 维重复，例如 4 或 [2，3]"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:155
#, fuzzy
msgid "Spatial positioning of the modulation envelope(wraps in range 0-1.0)"
msgstr "调节信封的空间定位（包装范围为 0-1.0）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:164
#, fuzzy
msgid "Orientation of the modulation envelope(wraps in range 0-360)"
msgstr "调制信封的方向（包装范围为 0-360）"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:173
#, fuzzy
msgid "Modulation depth of modulation envelope"
msgstr "调节信封的调节深度"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:181
#, fuzzy
msgid ""
"Power of modulation envelope. The modulator will be raised to this power "
"according to the equation S=cC*(1+mM)^power, where C is the carrier and M is "
"the modulator. and c and m are there respective contrast and modulation "
"depth. Only works with AM envelopes (hence +1) in equation. Power is ignored "
"if a beat is requested. This is used to obtain the square root of the "
"modulator (power = 0.5) which is useful if combining two envelope gratings "
"with different carriers and a 180 degree phase shift as the resulting "
"combined signal will not have any reduction in local contrast at any point "
"in the image. This is similar - but not identical to - the method used by "
"Landy and Oruc, Vis Res 2002. Note overall contrast (apparent carrier "
"contrast) will be altered."
msgstr ""
"调制信封的功率。调制器将根据方程 S=cC*（1+mM）+功率提高到此功率，其中 C 是载"
"体，M 是调制器。和c和m有各自的对比度和调制深度。仅适用于AM信封（因此+1）等"
"式。如果请求节拍，则忽略电源。这用于获取调制器的平方根（功率 = 0.5），如果将"
"两个信封光栅与不同的载体和 180 度相移相结合，则这很有用，因为由此产生的组合信"
"号在图像的任何一点上不会减少局部对比度。这与兰迪和奥鲁克（Vis Res 2002）使用"
"的方法相似，但并不相同。注意整体对比度（明显的载体对比度）将更改。"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:203
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want a 'beat'? [beat = carrier*envelope, no beat = "
"carrier*(1+envelope), True/False, Y/N]"
msgstr ""
"你想要一个\"节拍\"吗？[节拍]承运人*信封，无节拍=承运人*（1+信封），真/假，Y/"
"N]"

#: ../experiment/components/envelopegrating/__init__.py:212
#, fuzzy
msgid ""
"OpenGL Blendmode. Avg is most common mode in PsychoPy, add is useful if "
"combining a beat with the carrier image or numpy array at point of display"
msgstr ""
"开放式混合模。Avg是心理Py中最常见的模式，如果在显示点将节拍与载体图像或麻木阵"
"列组合在一起，则添加是有用的"

#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid "Eyetracker: use one of several eyetrackers to follow gaze"
msgstr "眼动器：使用几个眼动器之一跟随目光"

#: ../experiment/components/eyetracker/__init__.py:84
#, fuzzy
msgid ""
"How often should the eyetracker state (x,y,pupilsize...) be stored? On every "
"video frame, every click or just at the end of the Routine?"
msgstr ""
"眼动器状态（x，y，瞳孔化。。。）应该多久存储一次？在每一个视频帧上，每次点击"
"或只是在常规结束？"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Form: a Psychopy survey tool"
msgstr "表格：心理调查工具"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:21
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Text Height"
msgstr "文本高度"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:24
msgid "Pos"
msgstr "位置  Pos"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:25
msgid "Item Padding"
msgstr "项目填充"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:26
msgid "Data Format"
msgstr "数据格式"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:27
msgid "Randomize"
msgstr "随机"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:73
#, fuzzy
msgid "The csv filename containing the items for your survey."
msgstr "包含用于调查的项目的csv文件名。"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:79
#, fuzzy
msgid ""
"Size of the Form on screen in 'height' units. e.g. (1, .7) height units for "
"horizontal,and vertical, respectively"
msgstr "屏幕上\"高度\"单位的表单大小。例如（1、。7）水平和垂直高度单位"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:87
#, fuzzy
msgid "x,y position of the form on screen"
msgstr "x，格式在屏幕上的位置"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:93
#, fuzzy
msgid "The size of the item text for Form"
msgstr "表单项目文本的大小"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:99
#, fuzzy
msgid "Do you want to randomize the order of your questions?"
msgstr "是否要随机化问题顺序？"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:105
#, fuzzy
msgid "The padding or space between items."
msgstr "项目之间的填充或空间。"

#: ../experiment/components/form/__init__.py:112
#, fuzzy
msgid "Store item data by columns, or rows"
msgstr "按列或行存储项目数据"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid "Grating: present cyclic textures, prebuilt or from a file"
msgstr "光栅：当前循环纹理，预制或从文件"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:21
msgid "Texture"
msgstr "纹理"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:23
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Spatial frequency"
msgstr "空间频率"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:24
#: ../experiment/components/noise/__init__.py:24
#: ../experiment/components/patch/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Phase (in cycles)"
msgstr "阶段（周期）"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:53
#, fuzzy
msgid ""
"The (2D) texture of the grating - can be sin, sqr, sinXsin... or a filename "
"(including path)"
msgstr "光栅的（2D）纹理-可以是罪，平方米，辛辛。。。或文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:71
#, fuzzy
msgid ""
"Spatial frequency of image repeats across the grating in 1 or 2 dimensions, "
"e.g. 4 or [2,3]"
msgstr "图像的空间频率在光栅上以 1 或 2 维重复，例如 4 或 [2，3]"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:80
#, fuzzy
msgid "Spatial positioning of the image on the grating (wraps in range 0-1.0)"
msgstr "光栅上图像的空间定位（包装范围为 0-1.0）"

#: ../experiment/components/grating/__init__.py:107
#, fuzzy
msgid ""
"OpenGL Blendmode: avg gives traditional transparency, add is important to "
"combine gratings)]"
msgstr "OpenGL混合模组：avg赋予传统透明度，添加是重要的结合光栅）]"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid "Image: present images (bmp, jpg, tif...)"
msgstr "图片：当前图像（大麻，jpg，提夫。。。）"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:20
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Flip vertically"
msgstr "垂直翻转"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:24
msgid "Flip horizontally"
msgstr "水平翻转"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:56
#, fuzzy
msgid "The image to be displayed - a filename, including path"
msgstr "要显示的图像 - 文件名称，包括路径"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:65
#, fuzzy
msgid ""
"An image to define the alpha mask through which the image is seen - gauss, "
"circle, None or a filename (including path)"
msgstr "定义图像的阿尔法面膜的图像 - 高斯、圆圈、无或文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:75
#, fuzzy
msgid "Resolution of the mask if one is used."
msgstr "如果使用面具，则解析。"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:91
#, fuzzy
msgid "Should the image be flipped vertically (top to bottom)?"
msgstr "图像应该垂直翻转（从上到下）吗？"

#: ../experiment/components/image/__init__.py:99
#, fuzzy
msgid "Should the image be flipped horizontally (left to right)?"
msgstr "图像应该水平翻转（从左到右）吗？"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid ""
"ioLabs ButtonBox: check and record response buttons on ioLab Systems "
"ButtonBox"
msgstr "ioLabs 按钮盒：检查并记录 ioLab 系统按钮盒上的响应按钮"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:25
msgid "Active buttons"
msgstr "活动按钮"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:26
msgid "Lights"
msgstr "灯光"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "Lights off"
msgstr "熄灯"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:68
#, fuzzy
msgid ""
"What is the 'correct' response? NB, buttons are labelled 0 to 7 on a 8-"
"button box. Enter 'None' (no quotes) if withholding a response is correct. "
"Might be helpful to add a correctAns column and use $correctAns to compare "
"to the key press."
msgstr ""
"什么是\"正确\"响应？NB，按钮在8按钮框上标记为0到7。如果预扣响应正确，则输入"
"\"无\"（无报价）。添加正确的Ans列并使用$correctAns与关键新闻进行比较可能会有"
"所帮助。"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:78
#, fuzzy
msgid "Choose which (if any) responses to store at end of a trial"
msgstr "选择在试用结束时存储哪些（如果有）响应"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:82
#, fuzzy
msgid "Active buttons, such as '1,6', '(1,2,5,6)' or '0' (without quotes)"
msgstr "活动按钮，如\"1，6\"，\"（1，2，5，6）\"或\"0\"（无报价）"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:94
#, fuzzy
msgid "Turn ON the lights for the active buttons?"
msgstr "打开活动按钮的灯？"

#: ../experiment/components/ioLabs/__init__.py:100
#, fuzzy
msgid "Turn OFF all lights at the end of each routine?"
msgstr "每次例行公事结束时关闭所有灯？"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "JoyButtons: check and record joystick/gamepad button presses"
msgstr "操纵按钮：检查并记录操纵杆/游戏板按钮按下"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Allowed buttons"
msgstr "允许的按钮"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:26
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:33
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:27
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:34
#: ../experiment/components/movie/__init__.py:21
#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:38
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:32
#, fuzzy
msgid "Force end of Routine"
msgstr "常规的强制结束"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:28
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:35
#, fuzzy
msgid "Store correct"
msgstr "正确存储"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:29
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:36
msgid "Correct answer"
msgstr "正确答案"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:31
#: ../experiment/components/sound/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "sync RT with screen"
msgstr "将RT与屏幕同步"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:65
#, fuzzy
msgid "A comma-separated list of button numbers, such as 0,1,2,3,4"
msgstr "按钮编号的逗号分离列表，如 0，1，2，3，4"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:75
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:90
#, fuzzy
msgid "Choose which (if any) responses to store at the end of a trial"
msgstr "选择在试用结束时存储哪些（如果有）响应"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:84
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:99
#, fuzzy
msgid "Should a response force the end of the Routine (e.g end the trial)?"
msgstr "响应应强制常规结束（例如结束试用）吗？"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:92
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:107
#, fuzzy
msgid "Do you want to save the response as correct/incorrect?"
msgstr "是否要将响应保存为正确/不正确？"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:100
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:115
#, fuzzy
msgid ""
"What is the 'correct' key? Might be helpful to add a correctAns column and "
"use $correctAns to compare to the key press."
msgstr ""
"什么是\"正确\"键？添加正确的Ans列并使用$correctAns与关键新闻进行比较可能会有"
"所帮助。"

#: ../experiment/components/joyButtons/__init__.py:110
#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:125
#, fuzzy
msgid ""
"A reaction time to a visual stimulus should be based on when the screen "
"flipped"
msgstr "对视觉刺激的反应时间应该基于屏幕翻转的时间"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:19
#, fuzzy
msgid "Joystick: query joystick position and buttons"
msgstr "操纵杆：查询操纵杆位置和按钮"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Save joystick state"
msgstr "保存操纵杆状态"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:23
#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "End Routine on press"
msgstr "按下结束常规"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:24
#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Time relative to"
msgstr "相对时间相对"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:25
#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Clickable stimuli"
msgstr "可点击刺激"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:26
#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Store params for clicked"
msgstr "用于单击的商店参数"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "Allowed Buttons"
msgstr "允许按钮"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:60
#, fuzzy
msgid ""
"How often should the joystick state (x,y,buttons) be stored? On every video "
"frame, every click or just at the end of the Routine?"
msgstr ""
"操纵杆状态（x，y，按钮）应多久存储一次？在每一个视频帧上，每次点击或只是在常"
"规结束？"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:70
#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:69
#, fuzzy
msgid "Should a button press force the end of the routine (e.g end the trial)?"
msgstr "按下按钮是否应强制常规结束（例如结束试用）？"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:83
#, fuzzy
msgid "What should the values of joystick.time should be relative to?"
msgstr "操纵杆的价值应该是什么。时间应该相对于什么？"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:92
#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:101
#, fuzzy
msgid ""
"A comma-separated list of your stimulus names that can be \"clicked\" by the "
"participant. e.g. target, foil"
msgstr "刺激计划名称的逗号分离列表，可由参与者\"单击\"。例如目标，铝箔"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:102
#, fuzzy
msgid ""
"The params (e.g. name, text), for which you want to store the current value, "
"for the stimulus that was\"clicked\" by the joystick. Make sure that all the "
"clickable objects have all these params."
msgstr ""
"要存储当前值的参数（例如名称、文本），用于操纵杆\"单击\"的刺激。确保所有可点"
"击的对象都有所有这些参数。"

#: ../experiment/components/joystick/__init__.py:122
#, fuzzy
msgid "Buttons to be read (blank for any) numbers separated by commas"
msgstr "按逗号分离的要读取的按钮（任何数字为空白）"

#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "Keyboard: check and record keypresses"
msgstr "键盘：检查并记录按键"

#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:31
#, fuzzy
msgid "Allowed keys"
msgstr "允许的密钥"

#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:32
#, fuzzy
msgid "Discard previous"
msgstr "丢弃之前"

#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:37
#, fuzzy
msgid "Sync timing with screen"
msgstr "与屏幕同步计时"

#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:70
#, fuzzy
msgid ""
"A comma-separated list of keys (with quotes), such as "
"'q','right','space','left'"
msgstr "逗号分离的密钥列表（带引号），如\"q\"，\"右\"，\"空间\"，\"左\""

#: ../experiment/components/keyboard/__init__.py:82
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want to discard all responses occuring before the onset of this "
"component?"
msgstr "是否要丢弃此组件启动前发生的所有响应？"

#: ../experiment/components/microphone/__init__.py:19
#, fuzzy
msgid ""
"Microphone: basic sound capture (fixed onset & duration), okay for spoken "
"words"
msgstr "麦克风：基本声音捕捉（固定发病和持续时间），适合口语"

#: ../experiment/components/microphone/__init__.py:22
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: ../experiment/components/microphone/__init__.py:22
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: ../experiment/components/microphone/__init__.py:44
#, fuzzy
msgid "Record two channels (stereo) or one (mono, smaller file)"
msgstr "录制两个通道（立体声）或一个通道（单个较小的文件）"

#: ../experiment/components/microphone/__init__.py:53
#, fuzzy
msgid "The duration of the recording in seconds; blank = 0 sec"
msgstr "记录的持续时间在几秒钟内;空白=0秒"

#: ../experiment/components/microphone/__init__.py:57
#, fuzzy
msgid ""
"Enter a channel number. Default value is 0. If unsure, run 'sound.backend."
"get_input_devices()' to locate the system's selected device/channel."
msgstr ""
"输入通道编号。默认值为 0。如果不确定，请运行\"sound.backend."
"get_input_devices（）\"以定位系统所选设备/通道。"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Mouse: query mouse position and buttons"
msgstr "鼠标：查询鼠标位置和按钮"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Save mouse state"
msgstr "保存鼠标状态"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "New clicks only"
msgstr "仅限新单击"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:59
#, fuzzy
msgid ""
"How often should the mouse state (x,y,buttons) be stored? On every video "
"frame, every click or just at the end of the Routine?"
msgstr ""
"鼠标状态（x，y，按钮）应多久存储一次？在每一个视频帧上，每次点击或只是在常规"
"结束？"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:82
#, fuzzy
msgid "What should the values of mouse.time should be relative to?"
msgstr "鼠标的值应该是什么。时间应该相对于什么？"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:92
#, fuzzy
msgid ""
"If the mouse button is already down when we start checking then wait for it "
"to be released before recording as a new click."
msgstr ""
"如果我们开始检查时鼠标按钮已经关闭，则等待它发布，然后再录制为新的单击。"

#: ../experiment/components/mouse/__init__.py:111
#, fuzzy
msgid ""
"The params (e.g. name, text), for which you want to store the current value, "
"for the stimulus that was\"clicked\" by the mouse. Make sure that all the "
"clickable objects have all these params."
msgstr ""
"要存储当前值的参数（例如名称、文本），用于鼠标\"单击\"的刺激。确保所有可点击"
"的对象都有所有这些参数。"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid "Movie: play movie files"
msgstr "电影：播放电影文件"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:20
msgid "Movie file"
msgstr "影片文件  Movie file"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "backend"
msgstr "后台"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:23
msgid "No audio"
msgstr "无音频"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:54
#: ../experiment/components/sound/__init__.py:51
#, fuzzy
msgid "When does the component end? (blank to use the duration of the media)"
msgstr "组件何时结束？（空白使用媒体的持续时间）"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:58
#, fuzzy
msgid "A filename for the movie (including path)"
msgstr "电影的文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:65
#, fuzzy
msgid "What underlying lib to use for loading movies"
msgstr "用于加载电影的基本lib"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:73
#, fuzzy
msgid ""
"Prevent the audio stream from being loaded/processed (moviepy and opencv "
"only)"
msgstr "防止音频流被加载/处理（仅限电影和开片）"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:80
#, fuzzy
msgid "Should the end of the movie cause the end of the routine (e.g. trial)?"
msgstr "电影的结尾应该导致例行公事的结束（例如试用）吗？"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:88
#, fuzzy
msgid "Whether the movie should loop back to the beginning on completion."
msgstr "电影是否应该循环回到完成的开始。"

#: ../experiment/components/movie/__init__.py:93
#, fuzzy
msgid "Loop playback"
msgstr "循环播放"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:17
#, fuzzy
msgid ""
"Noise stimuli: generates a range of different types of random visual patterns"
msgstr "噪音刺激：生成一系列不同类型的随机视觉模式"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:20
#, fuzzy
msgid "Image from which to derive noise spectrum"
msgstr "从中获取噪声频谱的图像"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:21
#: ../localization/__init__.py:171
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Final spatial frequency"
msgstr "最终空间频率"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:25
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "Type of noise"
msgstr "噪音类型"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:29
#, fuzzy
msgid "Noise element size for pixelated noise"
msgstr "像素化噪声的噪声元件大小"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:30
#, fuzzy
msgid "Skew in frequency spectrum"
msgstr "频谱偏斜"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:31
#, fuzzy
msgid "Base spatial frequency"
msgstr "基本空间频率"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:32
#, fuzzy
msgid "Spatial frequency bandwidth"
msgstr "空间频率带宽"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:33
#, fuzzy
msgid "Orientation bandwidth for Gabor noise"
msgstr "加博尔噪声的方向带宽"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:34
#, fuzzy
msgid "Orientation for Gabor filter"
msgstr "加博尔过滤器的方向"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:35
#, fuzzy
msgid "Order of filter"
msgstr "过滤顺序"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:36
#, fuzzy
msgid "Upper cut off frequency"
msgstr "上切断频率"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:37
#, fuzzy
msgid "Lower cut off frequency"
msgstr "较低的切断频率"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:38
#, fuzzy
msgid "Number of standard deviations at which to clip noise"
msgstr "夹噪声的标准偏差数"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:39
#, fuzzy
msgid "Apply filter to noise sample"
msgstr "将过滤器应用于噪声样本"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:40
#, fuzzy
msgid "Radomize image component"
msgstr "拉多米化图像组件"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:41
#, fuzzy
msgid "How to update noise sample"
msgstr "如何更新噪声样本"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:42
#, fuzzy
msgid "When to update noise sample"
msgstr "何时更新噪声样本"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:82
#, fuzzy
msgid ""
"An image from which to derive the frequency spectrum for the noise. Give "
"filename (including path)"
msgstr "从中推导噪声频谱的图像。提供文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:106
#, fuzzy
msgid "Michaelson contrast of the image"
msgstr "迈克尔森图像的对比"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:114
#, fuzzy
msgid ""
"Final spatial frequency of image in 1 or 2 dimensions, e.g. 4 or [2,3]. Use "
"None to set to 1 copy of noise per unit length of image or 1 copy of noise "
"per image if units=pix. Set to 1/size (or [1/size,1/size]) where size is a "
"number (or variable) equal to the size of the stimulus to get one copy of "
"noise per image regardless of the units."
msgstr ""
"图像的最终空间频率为 1 或 2 维，例如 4 或 [2，3]。如果单位=pix，则使用\"无"
"\"设置为每个图像单位长度的噪声副本或每个图像的噪声副本 1 个副本。设置为 1/大"
"小（或 [1/大小，1/大小]），其中大小是等于刺激大小的数字（或变量），无论单位如"
"何，每个图像都会获得一个噪声副本。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:127
#, fuzzy
msgid ""
"Spatial positioning of the noise within the stimulus (wraps in range 0-1.0)"
msgstr "刺激内噪声的空间定位（包装范围为 0-1.0）"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:154
#, fuzzy
msgid ""
"Type of noise (Binary, Normal, Gabor, Isotropic, White, Coloured, Filtered, "
"Image)"
msgstr "噪音类型（二进制、正常、加博尔、异位、白色、彩色、过滤、图像）"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:162
#, fuzzy
msgid ""
"Apply filter to noise sample? [Butterworth, Gabor, Isoptopic]. A filter with "
"parameters taken from the either the Filtered (Butterworth) or Gabor/"
"Isotropic tab will be applied to OTHER noise types. [NOTE: if noise of the "
"same type as the filter is requested the filter is applied, once only, to a "
"white noise sample.]"
msgstr ""
"将过滤器应用于噪声样本？[巴特沃斯，加博尔，同位素]。具有从过滤 （巴特沃斯） "
"或 Gabor/Isotropic 选项卡中获取参数的过滤器将应用于其他噪声类型。[注意：如果"
"要求与过滤器具有相同类型的噪声，则仅对白噪声样本应用一次过滤器。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:174
#, fuzzy
msgid ""
"Which image component should be randomised? [Amplitude,Phase]. Randomizing "
"amplitude will keep the phase spectrum of the image but set the amplitude "
"spectrum to random values [0...1]. This keeps spatial structure in tact. "
"Randoming the phase spectrum will keep the amplitude spectrum of the image  "
"but set the phase spectrum to random values [-pi...pi] in radians. This "
"makes a noise sample with no obvious structure. "
msgstr ""
"哪些图像组件应随机化？[振幅，相位]。随机振幅将保持图像的相谱，但将振幅光谱设"
"置为随机值 [0...1]。这使空间结构保持机智。随机相谱将保持图像的振幅光谱，但将"
"相谱设置为随机值[-pi.。。皮]在拉迪安。这使得噪声样本没有明显的结构。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:186
#, fuzzy
msgid ""
"(Binary, Normal and Uniform only) Size of noise elements in the stimulus "
"units."
msgstr "（仅限二进制、普通版和均匀版）刺激单元中噪声元素的大小。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:194
#, fuzzy
msgid ""
"Base spatial frequency in cycles per unit length If units = pix this value "
"should be < 0.5."
msgstr "按单位长度循环的基本空间频率 如果单位 = pix 此值应< 0.5。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:203
#, fuzzy
msgid "Spatial frequency bandwidth in octaves - Full width half height"
msgstr "八度空间频率带宽 - 全宽半高"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:211
#, fuzzy
msgid "Orientation bandwidth in degrees (Gabor only) - Full width half height"
msgstr "度方向带宽（仅限加博尔） - 全宽半高"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:219
#, fuzzy
msgid ""
"Orientation of Gabor filter in degrees. Used to set the orienation of a "
"Gabor filter to be applied to another noise sample with a different overall "
"orientation. The best way to set the orientation of a Gabor noise sample is "
"to leave this as 0 degree and use the overall orientation on the Advanced "
"tab to vary the dominant orientation of the noise. If using this setting for "
"orientation it is strongly recomended to set the interpolation method to "
"'linear' on the Advanced tab to avoid pixelization."
msgstr ""
"加博尔过滤器在度的方向。用于设置 Gabor 过滤器的定向，以应用于具有不同整体方向"
"的另一个噪声样本。设置 Gabor 噪声样本方向的最佳方式是将此定位为 0 度，并使用"
"高级选项卡上的整体方向来更改噪声的主导方向。如果将此设置用于定位，则强烈建议"
"将插点方法设置为高级选项卡上的\"线性\"，以避免像素化。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:234
#, fuzzy
msgid ""
"Exponent for the slope of the filter's amplitude spectrum (A=f^Exponent). 0 "
"= flat, -1 = slope of 1/f. When used on its own the 'filtered' noise type "
"applies the filter to white noise so the resulting noise samples have the "
"spectral properties of the filter.  When filtering a noise sample of another "
"type this term takes the original spectrum and multiplies it by a ramp in "
"frequency space with values set by the exponent. It does not force the "
"spectrum to a specific slope. "
msgstr ""
"过滤器振幅光谱斜率的指数（A=f^指数）。0 = 平，-1 = 1/f 的坡度。当自行使用"
"时，\"过滤\"噪声类型将过滤器应用于白噪声，因此产生的噪声样本具有过滤器的光谱"
"特性。 当过滤另一种类型的噪声样本时，此术语采用原始频谱，并将其乘以频率空间中"
"的坡道，并具有指数设置的值。它不会将频谱强制到特定的斜坡。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:247
#, fuzzy
msgid "Order of filter - higher = steeper fall off, zero = no filter"
msgstr "过滤顺序-更高=更陡峭的脱落，零=无过滤器"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:255
#, fuzzy
msgid ""
"Upper cutoff frequency in cycles per unit length. Set very high to avoid an "
"upper cutoff and make a high pass filter."
msgstr ""
"按单位长度循环的上部截止频率。设置非常高，以避免上部截止，并使高通过滤器。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:264
#, fuzzy
msgid ""
"Lower cutoff frequency in cycles per unit length. Set to zero to avoid a "
"lower cuttoff and make a low pass filter."
msgstr ""
"每个单位长度的周期中较低的截止频率。设置为零，以避免较低的截止时间，并制作一"
"个低通滤镜。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:273
#, fuzzy
msgid ""
"Truncate high and low values beyond stated standard deviations from mean and "
"rescale greyscale range. This is not used at all for 'binary' or 'uniform' "
"noise and scales rather than clips 'normal' noise). The higher this is the "
"lower the final RMS contrast. If very low noise may appear binarised. NOTE: "
"If a filter is used clipping and rescaling are applied after the filter, "
"regardless of the noise type."
msgstr ""
"将高值和低值与明文标准偏离均值和重度灰度范围分开。这根本不用于\"二进制\"或"
"\"均匀\"噪声和天平，而非剪辑\"正常\"噪声）。这是越高的最终 RMS 对比度越低。如"
"果噪音非常低，可能会出现二进制。注意：如果使用滤镜，则在过滤器后应用剪报和重"
"新缩放，无论噪音类型如何。"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:284
#, fuzzy
msgid ""
"How to update noise if not otherwise required by other changes (none, "
"repeat, N-frames, Seconds)"
msgstr "如何更新噪声，如果没有其他更改（无，重复，N帧，秒）"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:292
#, fuzzy
msgid ""
"How often to update noise (in frames or seconds) - can be a variable, "
"ignored if any noise characteristic is updating on every frame"
msgstr ""
"更新噪声的频率（在帧或秒内） - 如果每个帧上更新任何噪声特征，则可以是一个变"
"量，忽略"

#: ../experiment/components/noise/__init__.py:300
#, fuzzy
msgid ""
"OpenGL Blendmode [avg, add (avg is most common mode in PsychoPy, add is used "
"if you want to generate the sum of two components)]"
msgstr ""
"OpenGL混合模式[avg，添加（avg是心理心理中最常见的模式，如果您想要生成两个组件"
"的总和，则使用添加）]"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Parallel out: send signals from the parallel port"
msgstr "并行：从平行端口发送信号"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Port address"
msgstr "端口地址"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Start data"
msgstr "启动数据"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Stop data"
msgstr "停止数据"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:24
#: ../experiment/components/pump/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "Sync to screen"
msgstr "同步到屏幕"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:56
#, fuzzy
msgid ""
"Parallel port to be used (you can change these options in "
"preferences>general)"
msgstr "要使用的平行端口（您可以更改这些选项的首选项>一般）"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:65
#, fuzzy
msgid "Data to be sent at 'start'"
msgstr "将在\"开始\"时发送的数据"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:70
#, fuzzy
msgid "Data to be sent at 'end'"
msgstr "将在\"端\"发送的数据"

#: ../experiment/components/parallelOut/__init__.py:73
#, fuzzy
msgid ""
"If the parallel port data relates to visual stimuli then sync its pulse to "
"the screen refresh"
msgstr "如果并行端口数据与视觉刺激相关，则将其脉冲同步到屏幕刷新"

#: ../experiment/components/patch/__init__.py:16
#, fuzzy
msgid "Patch: present images (bmp, jpg, tif...) or textures like gratings"
msgstr "修补程序：当前图像（bmp、jpg、tif.。。）或纹理（如光栅）"

#: ../experiment/components/patch/__init__.py:20
#, fuzzy
msgid "Image/tex"
msgstr "图像/特克斯"

#: ../experiment/components/patch/__init__.py:52
#, fuzzy
msgid ""
"The image to be displayed - 'sin','sqr'... or a filename (including path)"
msgstr "要显示的图像 - \"罪\"， \"sqr\"...或文件名（包括路径）"

#: ../experiment/components/patch/__init__.py:70
#, fuzzy
msgid "Spatial frequency of image repeats across the patch, e.g. 4 or [2,3]"
msgstr "图像的空间频率在修补程序中重复，例如 4 或 [2，3]"

#: ../experiment/components/patch/__init__.py:79
#, fuzzy
msgid "Spatial positioning of the image on the patch (in range 0-1.0)"
msgstr "补丁上图像的空间定位（范围为 0-1.0）"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:18
#, fuzzy
msgid "Polygon: any regular polygon (line, triangle, square...circle)"
msgstr "多边形：任何常规多边形（线，三角形，方形。。。圆圈）"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Num. vertices"
msgstr "数. 眩晕"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Fill color-space"
msgstr "填充色彩空间"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:24
msgid "Fill color"
msgstr "充填颜色"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:29
#: ../localization/__init__.py:172
#, fuzzy
msgid "Size [w,h]"
msgstr "大小 [w，h]"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:30
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:67
#, fuzzy
msgid "How many vertices in your regular polygon?"
msgstr "常规多边形中有多少个眩晕？"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:75
#, fuzzy
msgid ""
"What shape is this? With 'regular polygon...' you can set number of vertices"
msgstr "这是什么形状的？使用\"常规多边形。。。\"您可以设置眩晕数"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:95
#, fuzzy
msgid ""
"Fill color of this shape; Right-click to bring up a color-picker (rgb only)"
msgstr "填充此形状的颜色：右键单击以提起选色器（仅限 rgb）"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:113
#, fuzzy
msgid ""
"Line color of this shape; Right-click to bring up a color-picker (rgb only)"
msgstr "此形状的线条颜色;右键单击以提起选色器（仅限 rgb）"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:122
#, fuzzy
msgid ""
"Width of the shape's line (always in pixels - this does NOT use 'units')"
msgstr "形状线的宽度（始终为像素 - 这不使用\"单位\"）"

#: ../experiment/components/polygon/__init__.py:139
#, fuzzy
msgid ""
"Size of this stimulus [w,h]. Note that for a line only the first value is "
"used, for triangle and rect the [w,h] is as expected,\n"
" but for higher-order polygons it represents the [w,h] of the ellipse that "
"the polygon sits on!! "
msgstr ""
"这种刺激的规模[w，h]。请注意，对于仅使用第一个值的行，对于三角形和纠正[w，h]"
"是如预期的那样，\n"
" 但对于更高阶的多边形，它代表多边形所坐的椭圆的[w，h]！！"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:19
#, fuzzy
msgid "Pump: deliver liquid stimuli via a Cetoni neMESYS syringe pump"
msgstr "泵：通过塞托尼内梅斯注射器泵提供液体刺激"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Pump index"
msgstr "泵索引"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Syringe type"
msgstr "注射器类型"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Pump action"
msgstr "泵操作"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:24
msgid "Flow rate"
msgstr "流量"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Flow rate unit"
msgstr "流速单位"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "Switch valve after dosing"
msgstr "剂后切换阀门"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:75
#, fuzzy
msgid "The index of the pump(s) (first pump is 0)."
msgstr "泵的索引（第一泵为 0）。"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:82
#, fuzzy
msgid "Syringe type and dimensions"
msgstr "注射器类型和尺寸"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:89
#, fuzzy
msgid "Whether the syringe should be filled (aspirate) or emptied (dispense"
msgstr "注射器是应填充（吸附）还是清空（分配）"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:109
#, fuzzy
msgid "Switch the valve after pump operation"
msgstr "泵操作后切换阀门"

#: ../experiment/components/pump/__init__.py:115
#, fuzzy
msgid "Sync pump onset to the screen refresh"
msgstr "同步泵启动到屏幕刷新"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Rating scale: obtain numerical or categorical responses"
msgstr "评分等级：获得数字或分类响应"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "Visual analog scale"
msgstr "视觉模拟刻度"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:27
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "Category choices"
msgstr "类别选择"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "Scale description"
msgstr "缩放描述"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:29
#, fuzzy
msgid "Lowest value"
msgstr "最低值"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:30
#, fuzzy
msgid "Highest value"
msgstr "最高值"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:31
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:28
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:32
msgid "Marker type"
msgstr "标记类型"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:33
#, fuzzy
msgid "Marker start"
msgstr "标记启动"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:35
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:31
#: ../localization/__init__.py:170
#, fuzzy
msgid "Position [x,y]"
msgstr "位置 [x，y]"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:36
#, fuzzy
msgid "Tick height"
msgstr "滴答声高度"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:37
msgid "Disappear"
msgstr "消失"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:39
#, fuzzy
msgid "Show accept"
msgstr "显示接受"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:40
#, fuzzy
msgid "Single click"
msgstr "单击"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:41
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:33
#, fuzzy
msgid "Store history"
msgstr "存储历史记录"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:42
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:34
#, fuzzy
msgid "Store rating"
msgstr "商店评级"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:43
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:35
#, fuzzy
msgid "Store rating time"
msgstr "商店评级时间"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:44
#, fuzzy
msgid "Customize everything :"
msgstr "自定义所有内容："

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:92
#, fuzzy
msgid ""
"Show a continuous visual analog scale; returns 0.00 to 1.00; takes "
"precedence over numeric scale or categorical choices"
msgstr "显示连续的视觉模拟刻度：返回0.00至1.00：优先于数字尺度或分类选择"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:99
#, fuzzy
msgid ""
"A list of categories (non-numeric alternatives) to present, space or comma-"
"separated; these take precedence over a numeric scale"
msgstr "呈现、空间或逗号分离的类别（非数字替代方案）列表;这些优先于数字尺度"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:106
#, fuzzy
msgid ""
"Brief instructions, such as a description of the scale numbers as seen by "
"the subject."
msgstr "简要说明，例如主题所示的尺度数的描述。"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:112
#, fuzzy
msgid "Lowest rating (low end of the scale); not used for categories."
msgstr "最低评级（评分表的低端）;不用于类别。"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:118
#, fuzzy
msgid "Highest rating (top end of the scale); not used for categories."
msgstr "最高评级（评分表的高端）;不用于类别。"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:124
#, fuzzy
msgid "Labels for the ends of the scale, separated by commas"
msgstr "刻度末端的标签，由逗号隔开"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:130
#, fuzzy
msgid "Style for the marker: triangle, circle, glow, slider, hover"
msgstr "标记样式：三角形、圆形、发光、滑块、悬停"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:136
#, fuzzy
msgid "initial position for the marker"
msgstr "标记的初始位置"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:143
#, fuzzy
msgid ""
"Should clicking the line accept that rating (without needing to confirm via "
"'accept')?"
msgstr "单击该行是否应接受该评级（无需通过\"接受\"进行确认）？"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:149
#, fuzzy
msgid ""
"Hide the scale when a rating has been accepted; False to remain on-screen"
msgstr "接受评级时隐藏刻度;假保留在屏幕上"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:155
#, fuzzy
msgid "Should the accept button by visible?"
msgstr "接受按钮应该可见吗？"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:160
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:179
#, fuzzy
msgid "store the rating"
msgstr "存储评级"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:165
#, fuzzy
msgid "store the time taken to make the choice (in seconds)"
msgstr "存储做出选择所占用的时间（在几秒钟内）"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:171
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:192
#, fuzzy
msgid "store the history of (selection, time)"
msgstr "存储历史（选择，时间）"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:176
#, fuzzy
msgid "Should accepting a rating cause the end of the routine (e.g. trial)?"
msgstr "接受评级是否应导致常规的结束（例如试用）？"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:182
#, fuzzy
msgid ""
"Relative size on the screen; size > 1 is larger than default; size < 1 is "
"smaller"
msgstr "屏幕上的相对大小;大小>1大于默认值：大小<1较小"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:188
#, fuzzy
msgid "height of tick marks (1 is upward, 0 is hidden, -1 is downward)"
msgstr "滴答声标记的高度（1是向上的，0是隐藏的，-1是向下的）"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:194
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:126
#, fuzzy
msgid "x,y position on the screen"
msgstr "x，y屏幕上的位置"

#: ../experiment/components/ratingScale/__init__.py:201
#, fuzzy
msgid ""
"Use this text to create the rating scale as you would in a code component; "
"overrides all dialog settings except time parameters, forceEndRoutine, "
"storeRatingTime, storeRating"
msgstr ""
"使用此文本创建评级比例，就像在代码组件中一样：覆盖除时间参数、强制端路、存储"
"评估时间、存储评级以外的所有对话设置"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:40
#, fuzzy
msgid "Experiment name"
msgstr "实验名称"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:41
#, fuzzy
msgid "Show info dialog"
msgstr "显示信息对话"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:42
#, fuzzy
msgid "Enable Escape key"
msgstr "启用逃生键"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:43
#, fuzzy
msgid "Experiment info"
msgstr "实验信息"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:44
#, fuzzy
msgid "Data filename"
msgstr "数据文件名"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:45
#, fuzzy
msgid "Full-screen window"
msgstr "全屏窗口"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:46
#, fuzzy
msgid "Window size (pixels)"
msgstr "窗口大小（像素）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:48
msgid "Monitor"
msgstr "监测"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:49
#: ../experiment/components/slider/__init__.py:156
#: ../localization/__init__.py:167
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:50
#: ../localization/__init__.py:168
msgid "Color space"
msgstr "颜色空间"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:51
#: ../localization/__init__.py:166
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:52
msgid "Blend mode"
msgstr "混合模式"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:53
#, fuzzy
msgid "Show mouse"
msgstr "显示鼠标"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:54
#, fuzzy
msgid "Save log file"
msgstr "保存日志文件"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:56
#, fuzzy
msgid "Save csv file (trial-by-trial)"
msgstr "保存csv文件（逐审）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:57
#, fuzzy
msgid "Save csv file (summaries)"
msgstr "保存csv文件（摘要）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:58
#, fuzzy
msgid "Save excel file"
msgstr "保存卓越文件"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:59
#, fuzzy
msgid "Save psydat file"
msgstr "保存心理文件"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:60
msgid "Logging level"
msgstr "日志级别"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:61
#, fuzzy
msgid "Use PsychoPy version"
msgstr "使用心理视频版本"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:62
#, fuzzy
msgid "Completed URL"
msgstr "已完成的网址"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:63
#, fuzzy
msgid "Incomplete URL"
msgstr "不完整的网址"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:64
#, fuzzy
msgid "Output path"
msgstr "输出路径"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:65
#, fuzzy
msgid "JS libs"
msgstr "JS库"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:66
#, fuzzy
msgid "Force stereo"
msgstr "力立体声"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:67
#, fuzzy
msgid "Export HTML"
msgstr "导出HTML"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:133
#, fuzzy
msgid ""
"Name of the entire experiment (taken by default from the filename on save)"
msgstr "整个实验的名称（默认情况下从保存时的文件名中获取）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:138
#, fuzzy
msgid ""
"Start the experiment with a dialog to set info (e.g.participant or condition)"
msgstr "使用对话器开始实验以设置信息（例如参与者或条件）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:143
#, fuzzy
msgid ""
"Enable the <esc> key, to allow subjects to quit / break out of the experiment"
msgstr "启用 <esc> 密钥，让受试者退出/脱离实验</esc>"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:148
#, fuzzy
msgid ""
"The info to present in a dialog box. Right-click to check syntax and preview "
"the dialog box."
msgstr "在对话框中呈现的信息。右键单击以检查语法并预览对话框。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:157
#, fuzzy
msgid "The version of PsychoPy to use when running the experiment."
msgstr "运行实验时要使用的心理应用版本。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:162
#, fuzzy
msgid "Force audio to stereo (2-channel) output"
msgstr "强制音频到立体声（2通道）输出"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:168
#, fuzzy
msgid "Run the experiment full-screen (recommended)"
msgstr "全屏运行实验（推荐）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:172
#, fuzzy
msgid "Size of window (if not fullscreen)"
msgstr "窗口大小（如果不是全屏）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:176
#, fuzzy
msgid "Which physical screen to run on (1 or 2)"
msgstr "运行哪个物理屏幕 （1 或 2）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:180
#, fuzzy
msgid ""
"Name of the monitor (from Monitor Center). Right-click to go there, then "
"copy & paste a monitor name here."
msgstr ""
"显示器的名称（来自监视器中心）。右键单击以转到此处，然后在此处复制并粘贴显示"
"器名称。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:186
#, fuzzy
msgid ""
"Color of the screen (e.g. black, $[1.0,1.0,1.0], $variable. Right-click to "
"bring up a color-picker.)"
msgstr ""
"屏幕颜色（例如黑色，1.0，1.0，1.0美元），$variable。右键单击以提出选色器。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:192
#, fuzzy
msgid ""
"Needed if color is defined numerically (see PsychoPy documentation on color "
"spaces)"
msgstr "需要，如果颜色被定义为数字（请参阅有关颜色空间的心理心理文件）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:200
#, fuzzy
msgid "Units to use for window/stimulus coordinates (e.g. cm, pix, deg)"
msgstr "用于窗口/刺激坐标的单位（如厘米、像素、deg）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:206
#, fuzzy
msgid ""
"Should new stimuli be added or averaged with the stimuli that have been "
"drawn already"
msgstr "如果新的刺激被添加或平均与已经绘制的刺激"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:211
#, fuzzy
msgid "Should the mouse be visible on screen?"
msgstr "鼠标应该在屏幕上可见吗？"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:218
#, fuzzy
msgid "Which Python sound engine do you want to play your sounds?"
msgstr "你想播放你的声音的哪个Python声音引擎？"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:219
#, fuzzy
msgid "Audio library"
msgstr "音频库"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:222
#, fuzzy
msgid "Use prefs"
msgstr "使用前奏"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:233
#, fuzzy
msgid ""
"How important is audio latency for you? If essential then you may need to "
"get all your sounds in correct formats."
msgstr ""
"音频延迟对您有多重要？如果必要的话，你可能需要得到所有的声音在正确的格式。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:234
#, fuzzy
msgid "Audio latency priority"
msgstr "音频延迟优先级"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:239
#, fuzzy
msgid ""
"Code to create your custom file name base. Don't give a file extension - "
"this will be added."
msgstr "创建自定义文件名称基础的代码。不要提供文件扩展 - 这将被添加。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:244
#, fuzzy
msgid ""
"Save a detailed log (more detailed than the excel/csv files) of the entire "
"experiment"
msgstr "保存整个实验的详细日志（比 Excel/csv 文件更详细）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:249
#: ../experiment/components/settings/__init__.py:254
#, fuzzy
msgid ""
"Save data from loops in comma-separated-value (.csv) format for maximum "
"portability"
msgstr "以逗号分离值 （.csv） 格式从循环中保存数据，以最大限度地便携性"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:259
#, fuzzy
msgid "Save data from loops in Excel (.xlsx) format"
msgstr "以 Excel （.xlsx） 格式从循环中保存数据"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:263
#, fuzzy
msgid ""
"Save data from loops in psydat format. This is useful for python programmers "
"to generate analysis scripts."
msgstr "以 psydat 格式从循环中保存数据。这对巨蛇程序员生成分析脚本很有用。"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:270
#, fuzzy
msgid ""
"How much output do you want in the log files? ('error' is fewest messages, "
"'debug' is most)"
msgstr "您希望在日志文件中输出多少？（\"错误\"是最少的消息，\"解试\"是最少的）"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:281
#, fuzzy
msgid "Place the HTML files will be saved locally "
msgstr "将HTML文件放在本地保存"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:285
#, fuzzy
msgid ""
"Should we package a copy of the JS libs or useremote copies (http:/www."
"psychopy.org/js)?"
msgstr ""
"我们应该打包 JS libs 副本还是用户表情符号副本（http：/www.心理网站/js）？"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:290
#, fuzzy
msgid ""
"Where should participants be redirected after the experiment on completion\n"
" INSERT COMPLETION URL E.G.?"
msgstr ""
"实验完成后应将参与者重定向到何处\n"
" 插入完成网址， 例如？"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:295
#, fuzzy
msgid ""
"Where participants are redirected if they do not complete the task\n"
" INSERT INCOMPLETION URL E.G.?"
msgstr ""
"如果参与者未完成任务，则重定向\n"
" 插入未完成的网址，例如？"

#: ../experiment/components/settings/__init__.py:303
#, fuzzy
msgid "When to export experiment to the HTML folder."
msgstr "何时向 HTML 文件夹导出实验。"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Slider: A simple, flexible object for getting ratings"
msgstr "滑块：获得评级的简单、灵活的对象"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:29
msgid "Ticks"
msgstr "每Tick"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:97
#, fuzzy
msgid "Tick positions (numerical) on the scale, separated by commas"
msgstr "按逗号分离的刻度位置（数字）"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:104
#, fuzzy
msgid "Labels for the tick marks on the scale, separated by commas"
msgstr "刻度上的刻度标记标签，由逗号隔开"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:111
#, fuzzy
msgid ""
"Specifies the minimum step size (0 for a continuous scale, 1 for integer "
"rating scale)"
msgstr "指定最小步数大小（连续刻度为 0，整数等级刻度为 1）"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:114
#, fuzzy
msgid "Granularity"
msgstr "粒 度"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:118
#, fuzzy
msgid ""
"Should setting a rating (releasing the mouse) cause the end of the routine "
"(e.g. trial)?"
msgstr "设置评级（释放鼠标）应导致常规结束（例如试用）吗？"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:133
#, fuzzy
msgid ""
"Size on screen. e.g. (500,10) pix for horizontal,(10,500) pix for vertical"
msgstr "屏幕上的大小。例如（500，10）水平像素，（10，500）像素用于垂直"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:142
#, fuzzy
msgid ""
"By default the labels will be on the bottom or left of the scale, but this "
"can be flipped to the other side."
msgstr "默认情况下，标签将在刻度底部或左侧，但可以翻转到另一侧。"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:146
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:153
#, fuzzy
msgid "Color of the lines and labels (might beoverridden by the style setting)"
msgstr "线条和标签的颜色（可能因样式设置而覆盖）"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:162
#, fuzzy
msgid "Font for the labels"
msgstr "标签的字体"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:164
#: ../experiment/components/text/__init__.py:20
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:170
#, fuzzy
msgid "Styles determine the appearance of the slider"
msgstr "样式决定滑块的外观"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:172
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: ../experiment/components/slider/__init__.py:185
#, fuzzy
msgid "Store the time taken to make the choice (in seconds)"
msgstr "存储做出选择所占用的时间（在几秒钟内）"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:20
#, fuzzy
msgid "Sound: play recorded files or generated sounds"
msgstr "声音：播放录制的文件或生成的声音"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:23
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:24
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:49
#, fuzzy
msgid "The maximum duration of a sound in seconds"
msgstr "声音在几秒钟内的最大持续时间"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:55
#, fuzzy
msgid ""
"A sound can be a note name (e.g. A or Bf), a number to specify Hz (e.g. 440) "
"or a filename"
msgstr "声音可以是注释名称（例如 A 或 Bf），指明 Hz（例如 440） 或文件名的编号"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:66
#, fuzzy
msgid "The volume (in range 0 to 1)"
msgstr "音量（范围为 0 到 1）"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:68
#, fuzzy
msgid ""
"A reaction time to a sound stimulus should be based on when the screen "
"flipped"
msgstr "对声音刺激的反应时间应基于屏幕翻转时"

#: ../experiment/components/sound/__init__.py:80
#, fuzzy
msgid "Hamming window"
msgstr "哈明窗口"

#: ../experiment/components/static/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid ""
"Static: Static screen period (e.g. an ISI). Useful for pre-loading stimuli."
msgstr "静态：静态屏幕周期（例如 ISI）。可用于预加载刺激。"

#: ../experiment/components/static/__init__.py:23
msgid "Custom code"
msgstr "自定义代码"

#: ../experiment/components/static/__init__.py:43
#, fuzzy
msgid "Custom code to be run during the static period (after updates)"
msgstr "将在静态期间（更新后）运行自定义代码"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:16
#, fuzzy
msgid "Text: present text stimuli"
msgstr "文字：现文刺激"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:19
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:21
#, fuzzy
msgid "Letter height"
msgstr "字母高度"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:22
#, fuzzy
msgid "Wrap width"
msgstr "包装宽度"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:23
#, fuzzy
msgid "Flip (mirror)"
msgstr "翻转（镜像）"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Language style"
msgstr "语言风格"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:34
#, fuzzy
msgid ""
"Any text\n"
"\n"
"including line breaks"
msgstr ""
"任何文本\n"
"\n"
"包括断线"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:62
#, fuzzy
msgid "The text to be displayed"
msgstr "要显示的文本"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:67
#, fuzzy
msgid "The font name (e.g. Comic Sans)"
msgstr "字体名称（例如漫画桑斯）"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:73
#, fuzzy
msgid ""
"Specifies the height of the letter (the width is then determined by the font)"
msgstr "指定字母的高度（宽度由字体决定）"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:80
#, fuzzy
msgid "How wide should the text get when it wraps? (in the specified units)"
msgstr "文本包装时应有多宽？（在指定单位中）"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:86
#, fuzzy
msgid "horiz = left-right reversed; vert = up-down reversed; $var = variable"
msgstr "霍里兹=左右颠倒;顶点=向上向下倒转：$var=可变"

#: ../experiment/components/text/__init__.py:92
#, fuzzy
msgid "Handle right-to-left (RTL) languages and Arabic reshaping"
msgstr "处理从右到左 （RTL） 语言和阿拉伯语重塑"

#: ../experiment/components/unknown/__init__.py:14
#, fuzzy
msgid ""
"Unknown: A component that is not known by the current installed version of "
"PsychoPy\n"
"(most likely from the future)"
msgstr ""
"未知： 当前安装的心理 P 版本不知道的组件\n"
"（很可能来自未来）"

#: ../experiment/components/unknown/__init__.py:19
#: ../experiment/components/variable/__init__.py:23
#: ../localization/__init__.py:157 ../localization/__init__.py:175
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:20
#, fuzzy
msgid "Variable: create a new variable"
msgstr "变量：创建新变量"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:24
#, fuzzy
msgid "Experiment start value"
msgstr "实验启动值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:25
#, fuzzy
msgid "Routine start value"
msgstr "常规启动值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:26
#, fuzzy
msgid "Frame start value"
msgstr "框架启动值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "Save exp start value"
msgstr "保存exp启动值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:28
#, fuzzy
msgid "Save routine start value"
msgstr "保存常规启动值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:29
#, fuzzy
msgid "Save frame value"
msgstr "保存帧值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:30
#, fuzzy
msgid "Save routine end value"
msgstr "保存常规最终值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:31
#, fuzzy
msgid "Save exp end value"
msgstr "保存exp最终值"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:51
#, fuzzy
msgid "The start value. A variable can be set to any value."
msgstr "起始值。可变量可以设置为任何值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:56
#, fuzzy
msgid "Set the value for the beginning of each routine."
msgstr "设置每个例程开头的值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:61
#, fuzzy
msgid "Set the value for the beginning of every screen refresh."
msgstr "设置每次屏幕刷新开头的值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:67
#, fuzzy
msgid "Save the experiment start value in data file."
msgstr "保存数据文件中的实验启动值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:74
#, fuzzy
msgid "Save the experiment end value in data file."
msgstr "在数据文件中保存实验端值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:81
#, fuzzy
msgid "Save the routine start value in data file."
msgstr "保存数据文件中的常规启动值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:88
#, fuzzy
msgid "Save the routine end value in data file."
msgstr "保存数据文件中的常规最终值。"

#: ../experiment/components/variable/__init__.py:95
#, fuzzy
msgid "Save choice of frame value in data file."
msgstr "保存数据文件中帧值的选择。"

#: ../gui/qtgui.py:93
#, fuzzy
msgid "PsychoPy Dialog"
msgstr "心理视频对话"

#: ../gui/qtgui.py:496 ../gui/wxgui.py:334
#, fuzzy
msgid "Select file to save"
msgstr "选择要保存的文件"

#: ../gui/qtgui.py:541
#, fuzzy
msgid "Select file to open"
msgstr "选择要打开的文件"

#: ../gui/qtgui.py:591
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../gui/qtgui.py:593 ../gui/qtgui.py:599 ../gui/qtgui.py:605
#: ../gui/qtgui.py:611
#, fuzzy
msgid "No details provided. ('prompt' value not set)."
msgstr "未提供详细信息。（\"提示\"值未设置）。"

#: ../gui/qtgui.py:603
msgid "Critical"
msgstr "危急"

#: ../gui/qtgui.py:609
#, fuzzy
msgid "About Experiment"
msgstr "关于实验"

#: ../gui/wxgui.py:68
#, fuzzy
msgid "PsychoPy dialogue"
msgstr "心理心理对话"

#: ../gui/wxgui.py:385
#, fuzzy
msgid "Select file(s) to open"
msgstr "选择要打开的文件"

#: ../localization/__init__.py:158
#, fuzzy
msgid "start type"
msgstr "开始类型"

#: ../localization/__init__.py:159
#, fuzzy
msgid "stop type"
msgstr "停止类型"

#: ../localization/__init__.py:176
#, fuzzy
msgid "nReps"
msgstr "n雷普斯"

#: ../localization/__init__.py:177
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: ../localization/__init__.py:178
#, fuzzy
msgid "endPoints"
msgstr "端点"

#: ../localization/__init__.py:179
#, fuzzy
msgid "Selected rows"
msgstr "选定的行"

#: ../localization/__init__.py:180
#, fuzzy
msgid "loopType"
msgstr "循环类型"

#: ../localization/__init__.py:181
#, fuzzy
msgid "random seed"
msgstr "随机种子"

#: ../localization/__init__.py:182
#, fuzzy
msgid "Is trials"
msgstr "是试验"

#: ../localization/__init__.py:183
#, fuzzy
msgid "min value"
msgstr "最小值"

#: ../localization/__init__.py:184
#, fuzzy
msgid "N reversals"
msgstr "N 反转"

#: ../localization/__init__.py:185
#, fuzzy
msgid "start value"
msgstr "起始值"

#: ../localization/__init__.py:186
#, fuzzy
msgid "N up"
msgstr "N向上"

#: ../localization/__init__.py:187
#, fuzzy
msgid "max value"
msgstr "最大值"

#: ../localization/__init__.py:188
#, fuzzy
msgid "N down"
msgstr "N向下"

#: ../localization/__init__.py:189
#, fuzzy
msgid "step type"
msgstr "步骤类型"

#: ../localization/__init__.py:190
#, fuzzy
msgid "step sizes"
msgstr "步幅大小"

#: ../localization/__init__.py:191
#, fuzzy
msgid "stairType"
msgstr "楼梯类型"

#: ../localization/__init__.py:192
#, fuzzy
msgid "switchMethod"
msgstr "开关梅索德"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:174 ../monitors/MonitorCenter.py:312
#, fuzzy
msgid "Monitor Info"
msgstr "监视器信息"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:183 ../monitors/MonitorCenter.py:378
msgid "Calibration"
msgstr "校准"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:226
#, fuzzy
msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "保存网卡"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:227
#, fuzzy
msgid "Save the current monitor"
msgstr "保存当前显示器"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:229
#, fuzzy
msgid "Close Monitor Center (but not other PsychoPy windows)"
msgstr "关闭监视器中心（但不是其他心理监视窗口）"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:232
#, fuzzy
msgid "Close Monitor Center\tCtrl+W"
msgstr "关闭监视器中心 Ctrl+W"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:240
#, fuzzy
msgid "Copy the current monitor's name to clipboard"
msgstr "将当前显示器的名称复制到剪贴板"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:241
msgid "Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制\tCtrl+C"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:249
#, fuzzy
msgid "Choose Monitor"
msgstr "选择监视器"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:261
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#: ../monitors/MonitorCenter.py:265
#, fuzzy
msgid "Create a new monitor"
msgstr "创建新显示器"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:270
#, fuzzy
msgid "Save all calibrations for this monitor"
msgstr "为此监视器保存所有校准"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:274 ../monitors/MonitorCenter.py:295
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:277
#, fuzzy
msgid "Delete this monitor entirely"
msgstr "完全删除此监视器"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:288
msgid "Copy..."
msgstr "复制..."

#: ../monitors/MonitorCenter.py:291
#, fuzzy
msgid "Creates a new calibration entry for this monitor"
msgstr "为此监视器创建新的校准条目"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:298
#, fuzzy
msgid "Remove this calibration entry (finalized when monitor is saved)"
msgstr "删除此校准条目（在保存监视器时完成）"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:318
#, fuzzy
msgid "Screen Distance (cm):"
msgstr "屏幕距离（厘米）："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:325
#, fuzzy
msgid "Screen Width (cm):"
msgstr "屏幕宽度（厘米）："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:331
#, fuzzy
msgid "Size (pixels; Horiz,Vert):"
msgstr "大小（像素：霍里兹， 维特）："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:343
#, fuzzy
msgid "Calibration Date:"
msgstr "校准日期："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:350
msgid "Notes:"
msgstr "备注："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:358 ../monitors/MonitorCenter.py:1193
#, fuzzy
msgid "Use Bits++"
msgstr "使用位+"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:392
#, fuzzy
msgid "Scan all ports"
msgstr "扫描所有端口"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:401
#, fuzzy
msgid "Get Photometer"
msgstr "获取光度计"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:407
#, fuzzy
msgid "Gamma Calibration..."
msgstr "伽玛校准。。。"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:411
#, fuzzy
msgid "Gamma Test..."
msgstr "伽玛测试..."

#: ../monitors/MonitorCenter.py:418
#, fuzzy
msgid "Chromatic Calibration..."
msgstr "色度校准。。。"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:423
#, fuzzy
msgid "Plot gamma"
msgstr "绘图伽玛"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:427
#, fuzzy
msgid "Plot spectra"
msgstr "绘图光谱"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:439
#, fuzzy
msgid "Linearization"
msgstr "线性"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:540
#, fuzzy
msgid "Save changes to monitor settings before quitting?"
msgstr "在退出之前保存更改以监控设置？"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:562
#, fuzzy
msgid "Save changes to monitor?"
msgstr "保存更改以进行监视？"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:655
#, fuzzy, python-format
msgid "Name of this calibration (for monitor \"%(name)s\") will be:)"
msgstr "此校准的名称（用于监视器\"%（名称）\"）将是：）"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:660 ../monitors/MonitorCenter.py:675
msgid "Input text"
msgstr "输入文本"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:674
#, fuzzy
msgid "New monitor name:"
msgstr "新显示器名称："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:689
#, fuzzy, python-format
msgid "Are you sure you want to delete all details for %s? (cannot be undone)"
msgstr "您是否确定要删除%s的所有详细信息？（无法撤消）"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:713
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this calibration? (cannot be undone)"
msgstr "您确定要删除此校准吗？（无法撤消）"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:969
#, fuzzy
msgid "Scanning ports..."
msgstr "扫描端口..."

#: ../monitors/MonitorCenter.py:978
#, fuzzy, python-format
msgid "%(photomType)s found on %(photomPort)s"
msgstr "%（照片类型）在%（光端口）上找到"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:983
#, fuzzy
msgid "No photometers found"
msgstr "未找到光度计"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:991 ../monitors/MonitorCenter.py:997
#, fuzzy
msgid "Dark calibration of ColorCAL"
msgstr "颜色卡的暗校准"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:993
#, fuzzy
msgid ""
"Your ColorCAL needs to be calibrated first. Please block all light from "
"getting into the lens and press OK."
msgstr "您的颜色需要首先校准。请阻止所有光线进入镜头并按确定。"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1010
#, fuzzy
msgid "Try again. Cover the lens fully and press OK"
msgstr "再试一次。完全盖住镜头并按确定"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1014
#, fuzzy, python-format
msgid "%(monName)s %(calibName)s Gamma Functions"
msgstr "%（月名）s%（标称）的伽玛函数"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1079
#, fuzzy, python-format
msgid "%(monName)s %(calibName)s Spectra"
msgstr "%（月名）s %（标称）的光谱"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1104
#, fuzzy
msgid "Recorded luminance values"
msgstr "记录的亮度值"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1130
#, fuzzy
msgid "Luminance Values"
msgstr "发光值"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1183
#, fuzzy
msgid "Gamma Calibration"
msgstr "伽玛校准"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1196
#, fuzzy
msgid "Number of calibration points:"
msgstr "校准点数："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1200
#, fuzzy
msgid "Screen number (primary is 1)"
msgstr "屏幕编号（主屏幕号为 1）"

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1204
#, fuzzy
msgid "Patch size (fraction of screen):"
msgstr "补丁大小（屏幕的分数）："

#: ../monitors/MonitorCenter.py:1238
#, fuzzy
msgid "PsychoPy Monitor Center"
msgstr "心理监测中心"

#: ../preferences/hints.py:13
#, fuzzy
msgid "which system to use as a backend for drawing"
msgstr "用作绘图后端的系统"

#: ../preferences/hints.py:16
#, fuzzy
msgid "the default units for windows and visual stimuli"
msgstr "窗口和视觉刺激的默认单位"

#: ../preferences/hints.py:19
#, fuzzy
msgid "full screen is best for accurate timing"
msgstr "全屏最适合准确计时"

#: ../preferences/hints.py:22
#, fuzzy
msgid "enable subjects to use the mouse and GUIs during experiments"
msgstr "使受试者在实验中能够使用鼠标和GUI"

#: ../preferences/hints.py:25
#, fuzzy
msgid "'version' is for internal usage, not for the user"
msgstr "\"版本\"是用于内部使用，而不是用于用户"

#: ../preferences/hints.py:28
#, fuzzy
msgid "Add paths here to your custom Python modules"
msgstr "在此处添加路径到您的自定义 Python 模块"

#: ../preferences/hints.py:31
#, fuzzy
msgid "path to flac (lossless audio compression) on this operating system"
msgstr "此操作系统上的松弛路径（无损音频压缩）"

#: ../preferences/hints.py:34
#, fuzzy
msgid "Shutdown keys, following the pyglet naming scheme."
msgstr "按照俾格莱特命名方案关闭密钥。"

#: ../preferences/hints.py:37
#, fuzzy
msgid "Modifier keys for shutdown keys"
msgstr "关机密钥的修改器密钥"

#: ../preferences/hints.py:40
#, fuzzy
msgid "display tips when starting PsychoPy"
msgstr "启动心理提示时显示提示"

#: ../preferences/hints.py:43
#, fuzzy
msgid "size of icons in the Coder and Builder toolbars (top of window)"
msgstr "编码器和构建器工具栏中的图标大小（窗口顶部）"

#: ../preferences/hints.py:46
#, fuzzy
msgid "what windows to display when PsychoPy starts"
msgstr "当心理治疗开始时要显示什么窗口"

#: ../preferences/hints.py:49
#, fuzzy
msgid "reset preferences to defaults on next restart of PsychoPy"
msgstr "在下一次重新启动心理应用时将首选项重置为默认值"

#: ../preferences/hints.py:52
#, fuzzy
msgid "save any unsaved preferences before closing the window"
msgstr "关闭窗口之前保存任何未保存的首选项"

#: ../preferences/hints.py:55
#, fuzzy
msgid "enable features for debugging PsychoPy itself, including unit-tests"
msgstr "启用调试心理测试本身的功能，包括单位测试"

#: ../preferences/hints.py:58
#, fuzzy
msgid ""
"language to use in menus etc; not all translations are available. Select a "
"value, then restart the app."
msgstr ""
"在菜单中使用的语言等：并非所有翻译都可用。选择一个值，然后重新启动应用程序。"

#: ../preferences/hints.py:61
#, fuzzy
msgid ""
"open Coder files as read-only (allows running without accidental changes)"
msgstr "将编码器文件打开为仅读式文件（允许运行而无意外更改）"

#: ../preferences/hints.py:65
#, fuzzy
msgid "a list of font names; the first one found on the system will be used"
msgstr "字体名称列表;在系统上找到的第一个将被使用"

#: ../preferences/hints.py:68
#, fuzzy
msgid "Font size (in pts) takes an integer between 6 and 24"
msgstr "字体大小（以分表示点）需要 6 到 24 之间的整数"

#: ../preferences/hints.py:71
#, fuzzy
msgid "activate the source assistant panel"
msgstr "激活源助理面板"

#: ../preferences/hints.py:74
#, fuzzy
msgid "activate the output and shell panels"
msgstr "激活输出和外壳面板"

#: ../preferences/hints.py:77
#, fuzzy
msgid "reload previously opened files after start"
msgstr "启动后重新加载以前打开的文件"

#: ../preferences/hints.py:80
#, fuzzy
msgid "for coder shell window, which shell to use"
msgstr "对于编码器壳窗口，使用哪个外壳"

#: ../preferences/hints.py:83
#, fuzzy
msgid "whether to automatically reload a previously open experiment"
msgstr "是否自动重新加载以前打开的实验"

#: ../preferences/hints.py:86
#, fuzzy
msgid ""
"if False will create scripts with an 'easier' but more cluttered namespace"
msgstr "如果错误将创建脚本与\"更容易\"，但更杂乱的命名空间"

#: ../preferences/hints.py:90
#, fuzzy
msgid "folder names for custom components; expects a comma-separated list"
msgstr "自定义组件的文件夹名称;预期逗号分离列表"

#: ../preferences/hints.py:93
#, fuzzy
msgid "a list of components to hide (eg, because you never use them)"
msgstr "要隐藏的组件列表（例如，因为你从不使用它们）"

#: ../preferences/hints.py:96
#, fuzzy
msgid "where the Builder demos are located on this computer (after unpacking)"
msgstr "构建器演示位于此计算机上的位置（拆包后）"

#: ../preferences/hints.py:99
#, fuzzy
msgid ""
"name of the folder where subject data should be saved (relative to the "
"script)"
msgstr "应保存主题数据的文件夹的名称（相对于脚本）"

#: ../preferences/hints.py:103
#, fuzzy
msgid "Panels arrangement: topFlow = Flow on top, Components on left"
msgstr "面板排列：顶部流=顶部流，左侧组件"

#: ../preferences/hints.py:106
#, fuzzy
msgid "Display text in a floating window that describes the experiment"
msgstr "在描述实验的浮动窗口中显示文本"

#: ../preferences/hints.py:109
#, fuzzy
msgid "choice of audio library"
msgstr "音频库的选择"

#: ../preferences/hints.py:112
#, fuzzy
msgid ""
"latency mode for PsychToolbox audio (3 is good for most applications. See"
msgstr "心理机箱音频的延迟模式（3对大多数应用程序都有好处） 。看到"

#: ../preferences/hints.py:116
#, fuzzy
msgid "audio driver to use"
msgstr "要使用的音频驱动程序"

#: ../preferences/hints.py:119
#, fuzzy
msgid "audio device to use (if audioLib allows control)"
msgstr "要使用的音频设备（如果音频Lib允许控制）"

#: ../preferences/hints.py:122
#, fuzzy
msgid "a list of parallel ports"
msgstr "并行端口列表"

#: ../preferences/hints.py:125
#, fuzzy
msgid "The name of the Qmix pump configuration to use"
msgstr "要使用的 Qmix 泵配置的名称"

#: ../preferences/hints.py:128
#, fuzzy
msgid "the http proxy for usage stats and auto-updating; format is host: port"
msgstr "用于使用统计和自动更新的http代理;格式为主机：端口"

#: ../preferences/hints.py:131
#, fuzzy
msgid ""
"override the above proxy settings with values found in the environment (if "
"possible)"
msgstr "将上述代理设置覆盖在环境中找到的值（如果可能）"

#: ../preferences/hints.py:135
#, fuzzy
msgid ""
"allow PsychoPy to send anonymous usage stats; please allow if possible, it "
"helps PsychoPy's development"
msgstr ""
"允许心理应用发送匿名使用统计数据;如果可能的话，请允许，它有助于心理皮的发展"

#: ../preferences/hints.py:138
#, fuzzy
msgid "allow PsychoPy to check for new features and bug fixes"
msgstr "允许心理修复检查新功能和错误修复"

#: ../preferences/hints.py:141
#, fuzzy
msgid "max time to wait for a connection response"
msgstr "等待连接响应的最大时间"

#: ../preferences/hints.py:144
#, fuzzy
msgid "open an existing file"
msgstr "打开现有文件"

#: ../preferences/hints.py:147
#, fuzzy
msgid "start a new experiment or script"
msgstr "开始一个新的实验或脚本"

#: ../preferences/hints.py:150
#, fuzzy
msgid "save a Builder or Coder file"
msgstr "保存构建器或编码器文件"

#: ../preferences/hints.py:153
#, fuzzy
msgid "save a Builder or Coder file under a new name"
msgstr "以新名称保存构建器或编码器文件"

#: ../preferences/hints.py:156
#, fuzzy
msgid "Coder: print the file"
msgstr "编码器：打印文件"

#: ../preferences/hints.py:159
#, fuzzy
msgid "close the Builder or Coder window"
msgstr "关闭构建器或编码器窗口"

#: ../preferences/hints.py:162
#, fuzzy
msgid "end the application (PsychoPy)"
msgstr "结束申请（心理）"

#: ../preferences/hints.py:165
#, fuzzy
msgid "open the preferences dialog"
msgstr "打开首选项对话"

#: ../preferences/hints.py:168
#, fuzzy
msgid "export Builder experiment to HTML"
msgstr "将建设者实验导出到HTML"

#: ../preferences/hints.py:171
#, fuzzy
msgid "Coder: cut"
msgstr "编码器：切割"

#: ../preferences/hints.py:174
#, fuzzy
msgid "Coder: copy"
msgstr "编码器：复制"

#: ../preferences/hints.py:177
#, fuzzy
msgid "Coder: paste"
msgstr "编码器：粘贴"

#: ../preferences/hints.py:180
#, fuzzy
msgid "Coder: duplicate"
msgstr "编码器：重复"

#: ../preferences/hints.py:183
#, fuzzy
msgid "Coder: indent code by one level (4 spaces)"
msgstr "编码器：按一个级别（4个空格）的凹痕代码"

#: ../preferences/hints.py:186
#, fuzzy
msgid "Coder: reduce indentation by one level (4 spaces)"
msgstr "编码器：将凹痕减少一个级别（4 个空间）"

#: ../preferences/hints.py:189
#, fuzzy
msgid "Coder: indent to fit python syntax"
msgstr "编码器：凹痕以适应巨蛇语法"

#: ../preferences/hints.py:192
#, fuzzy
msgid "Coder: find"
msgstr "编码器：查找"

#: ../preferences/hints.py:195
#, fuzzy
msgid "Coder: find again"
msgstr "编码器：再次查找"

#: ../preferences/hints.py:198
#, fuzzy
msgid "Coder: undo"
msgstr "编码器：撤消"

#: ../preferences/hints.py:201
#, fuzzy
msgid "Coder: redo"
msgstr "编码器： 重多"

#: ../preferences/hints.py:204
#, fuzzy
msgid "Coder: add a # to the start of the line(s)"
msgstr "编码器：在行的开头添加一个#）"

#: ../preferences/hints.py:207
#, fuzzy
msgid "Coder: remove # from start of line(s)"
msgstr "编码器：从行的开头删除#"

#: ../preferences/hints.py:210
#, fuzzy
msgid "Coder: add or remove # from start of line(s)"
msgstr "编码器：从行的开头添加或删除#"

#: ../preferences/hints.py:213
#, fuzzy
msgid "Coder: fold this block of code"
msgstr "编码器：折叠此代码块"

#: ../preferences/hints.py:216
#, fuzzy
msgid "Coder: increase font size this block of code"
msgstr "编码器：增加字体大小此代码块"

#: ../preferences/hints.py:219
#, fuzzy
msgid "Coder: decrease font size this block of code"
msgstr "编码器：缩小字体大小此代码块"

#: ../preferences/hints.py:222
#, fuzzy
msgid "Coder: check for basic syntax errors"
msgstr "编码器：检查基本语法错误"

#: ../preferences/hints.py:225
#, fuzzy
msgid ""
"convert a Builder .psyexp script into a python script and open it in the "
"Coder"
msgstr "将构建器。psyexp脚本转换为蟒蛇脚本并在编码器中打开它"

#: ../preferences/hints.py:229
#, fuzzy
msgid "launch a script, Builder or Coder, or run unit-tests"
msgstr "启动脚本、构建器或编码器，或运行单元测试"

#: ../preferences/hints.py:232
#, fuzzy
msgid "attempt to interrupt and halt a running script"
msgstr "尝试中断和停止运行脚本"

#: ../preferences/hints.py:235
#, fuzzy
msgid "Coder: show / hide white-space dots"
msgstr "编码器：显示/隐藏空白点"

#: ../preferences/hints.py:238
#, fuzzy
msgid "Coder: show / hide end of line characters"
msgstr "编码器：显示/隐藏行字符的末端"

#: ../preferences/hints.py:241
#, fuzzy
msgid "Coder: show / hide indentation level lines"
msgstr "编码器：显示/隐藏凹痕水平线"

#: ../preferences/hints.py:244
#, fuzzy
msgid "Builder: create a new routine"
msgstr "构建者：创建新的常规"

#: ../preferences/hints.py:247
#, fuzzy
msgid "Builder: copy an existing routine"
msgstr "构建者：复制现有常规"

#: ../preferences/hints.py:250
#, fuzzy
msgid "Builder: paste the copied routine"
msgstr "构建器：粘贴复制的常规"

#: ../preferences/hints.py:253
#, fuzzy
msgid "Builder: paste the copied component"
msgstr "构建器：粘贴复制的组件"

#: ../preferences/hints.py:256
#, fuzzy
msgid "Coder: show / hide the output panel"
msgstr "编码器：显示/隐藏输出面板"

#: ../preferences/hints.py:259
#, fuzzy
msgid "Builder: rename an existing routine"
msgstr "构建者：重命名现有常规"

#: ../preferences/hints.py:262
#, fuzzy
msgid "switch to Builder window from Coder"
msgstr "从编码器切换到构建器窗口"

#: ../preferences/hints.py:265
#, fuzzy
msgid "switch to Coder window from Builder"
msgstr "从构建器切换到编码窗口"

#: ../preferences/hints.py:268
#, fuzzy
msgid "increase display size in Flow"
msgstr "增加流中的显示大小"

#: ../preferences/hints.py:271
#, fuzzy
msgid "decrease display size in Flow"
msgstr "减少流中的显示大小"

#: ../preferences/hints.py:274
#, fuzzy
msgid "increase display size of Routines"
msgstr "增加常规显示大小"

#: ../preferences/hints.py:277
#, fuzzy
msgid "decrease display size of Routines"
msgstr "减少常规显示大小"

#: ../preferences/hints.py:280
#, fuzzy
msgid "show or hide the readme (info) for this experiment if possible"
msgstr "显示或隐藏此实验的读物（信息），如果可能的话"

#: ../preferences/hints.py:283
#, fuzzy
msgid "Projects: Log in to pavlovia"
msgstr "项目：登录帕夫洛维亚"

#: ../preferences/hints.py:286
#, fuzzy
msgid "Projects: Log in to OSF"
msgstr "项目：登录 OSF"

#: ../preferences/hints.py:289
#, fuzzy
msgid "Projects: Sync project"
msgstr "项目：同步项目"

#: ../preferences/hints.py:292
#, fuzzy
msgid "Projects: Find projects"
msgstr "项目：查找项目"

#: ../preferences/hints.py:295
#, fuzzy
msgid "Projects: Open project"
msgstr "项目：开放项目"

#: ../preferences/hints.py:298
#, fuzzy
msgid "Projects: Create new project"
msgstr "项目：创建新项目"

#: ../preferences/hints.py:301
msgid "priority"
msgstr "优先"

#: ../projects/pavlovia.py:1101
#, fuzzy
msgid ""
"We found a repository pointing to {} but no project was found there "
"(deleted?)"
msgstr "我们发现了一个指向{}的存储库，但没有发现任何项目（已删除？"

#: ../projects/pavlovia.py:1105
#, fuzzy
msgid ""
"We found a repository pointing to {} but no user is logged in for us to "
"check it"
msgstr "我们发现了一个指向{}的存储库，但没有用户登录供我们检查"

#: ../tools/versionchooser.py:73
#, fuzzy
msgid ""
"Please request a version before importing any PsychoPy modules. (Found: {})"
msgstr "请在导入任何心理视频模块之前请求一个版本。（已找到：{}）"

#: ../tools/versionchooser.py:82
#, fuzzy
msgid "Unknown version `{}`"
msgstr "未知版本\"{}\""

#: ../tools/versionchooser.py:94
#, fuzzy
msgid ""
"Please request a version of PsychoPy that is compatible with Python 3. You "
"can choose from the following versions: {}. Alternatively, run a Python 2 "
"installation of PsychoPy < v1.9.0.\n"
msgstr ""
"请请求与 Python 3 兼容的心理 Py 版本。您可以从以下版本中进行选择：{}。或者，"
"运行Python 2安装心理<v1.9.0。\n"

#: ../tools/versionchooser.py:103
#, fuzzy
msgid "Please install git; needed by useVersion()"
msgstr "请安装git：需要使用版本（）"

#: ../tools/versionchooser.py:128
#, fuzzy
msgid "Required minimal version `{}` not met ({})."
msgstr "所需的最小版本\"{}\"未满足（{}）。"

#: ../tools/versionchooser.py:164
#, fuzzy
msgid "'{}' is not a valid PsychoPy version."
msgstr "\"{}\"不是一个有效的心理视频版本。"

#: ../tools/versionchooser.py:247
#, fuzzy
msgid "Filtering versions of PsychoPy only compatible with Python 3."
msgstr "仅与 Python 3 兼容的心理 Py 过滤版本。"

#: ../tools/versionchooser.py:255
#, fuzzy
msgid ""
"wx version: {}. Filtering versions of PsychoPy only compatible with wx >= "
"version {}"
msgstr "wx版本：{}。仅与wx>®版本兼容的心理视频过滤版本{}"

#: ../tools/versionchooser.py:321
#, fuzzy
msgid "Couldn't find version {} locally. Trying github..."
msgstr "无法在本地找到版本{}试试吉图布。。。"

#: ../tools/versionchooser.py:328
#, fuzzy
msgid "{} is not currently available."
msgstr "{}当前不可用。"

#: ../tools/versionchooser.py:347
#, fuzzy
msgid "Downloading the PsychoPy Library from Github (may take a while)"
msgstr "从吉图布下载心理图片库（可能需要一段时间）"

#: ../tools/wizard.py:35
msgid "Benchmark"
msgstr "性能测试"

#: ../tools/wizard.py:36
#, fuzzy
msgid "benchmark version"
msgstr "基准版本"

#: ../tools/wizard.py:38
#, fuzzy
msgid "dots_circle"
msgstr "dots_circle"

#: ../tools/wizard.py:39
#, fuzzy
msgid "dots_square"
msgstr "dots_square"

#: ../tools/wizard.py:40
#, fuzzy
msgid "available memory"
msgstr "可用内存"

#: ../tools/wizard.py:41
#, fuzzy
msgid "python version"
msgstr "蟒蛇版本"

#: ../tools/wizard.py:43
msgid "Visual"
msgstr "视觉"

#: ../tools/wizard.py:44
#, fuzzy
msgid "openGL version"
msgstr "开放GL版本"

#: ../tools/wizard.py:45
#, fuzzy
msgid "openGL vendor"
msgstr "开放GL供应商"

#: ../tools/wizard.py:46
#, fuzzy
msgid "screen size"
msgstr "屏幕大小"

#: ../tools/wizard.py:47
#, fuzzy
msgid "have shaders"
msgstr "有着色器"

#: ../tools/wizard.py:48
#, fuzzy
msgid "refresh stability (SD)"
msgstr "刷新稳定性 （SD）"

#: ../tools/wizard.py:49
#, fuzzy
msgid "no dropped frames"
msgstr "无掉落帧"

#: ../tools/wizard.py:50
#, fuzzy
msgid "pyglet avbin"
msgstr "俾格莱特·阿夫宾"

#: ../tools/wizard.py:51
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../tools/wizard.py:52
#, fuzzy
msgid "microphone latency"
msgstr "麦克风延迟"

#: ../tools/wizard.py:53
msgid "microphone"
msgstr "麦克风"

#: ../tools/wizard.py:54
#, fuzzy
msgid "speakers latency"
msgstr "扬声器延迟"

#: ../tools/wizard.py:55
#, fuzzy
msgid "speakers"
msgstr "扬声器"

#: ../tools/wizard.py:56
msgid "Numeric"
msgstr "数值"

#: ../tools/wizard.py:57
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../tools/wizard.py:58
msgid "platform"
msgstr "平台运行"

#: ../tools/wizard.py:59
#, fuzzy
msgid "internet access"
msgstr "上网"

#: ../tools/wizard.py:60
#, fuzzy
msgid "auto proxy"
msgstr "自动代理"

#: ../tools/wizard.py:61
#, fuzzy
msgid "proxy setting"
msgstr "代理设置"

#: ../tools/wizard.py:62
#, fuzzy
msgid "background processes"
msgstr "背景流程"

#: ../tools/wizard.py:63
#, fuzzy
msgid "CPU speed test"
msgstr "CPU 速度测试"

#: ../tools/wizard.py:64
#, fuzzy
msgid "visual sync (refresh)"
msgstr "视觉同步（刷新）"

#: ../tools/wizard.py:97
#, fuzzy, python-format
msgid "could not assess available physical RAM; total %s"
msgstr "无法评估可用的物理 RAM;总%s"

#: ../tools/wizard.py:102
#, fuzzy, python-format
msgid "physical RAM available for configuration test (of %.1fG total)"
msgstr "可用于配置测试的物理 RAM（总计%.1fG）"

#: ../tools/wizard.py:107
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Warning: low available physical RAM for configuration test (of %.1fG total)"
msgstr "警告：用于配置测试的可用物理内存较低（总%.1fG）"

#: ../tools/wizard.py:119
#, fuzzy
msgid "avoid upgrading during an experiment"
msgstr "避免在实验期间升级"

#: ../tools/wizard.py:121
#, fuzzy
msgid ""
"can be set in <a href=\"http://www.psychopy.org/general/prefs."
"html#application-settings-app\">Preferences -> App</a>"
msgstr ""
"可以设置在 <a href=\"http://www.psychopy.org/general/prefs.html#application-"
"settings-app\">首选项->应用程序</a>"

#: ../tools/wizard.py:130
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: python 2.7 or 3.6 are recommended; 2.6 and 3.5 might work. Others "
"probably won't."
msgstr "警告：建议使用巨蛇2.7或3.6：2.6和3.5可能工作。其他人可能不会。"

#: ../tools/wizard.py:148
#, fuzzy
msgid "Warning: wx 2.8.10 or higher required"
msgstr "警告： wx 2.8.10 或更高要求"

#: ../tools/wizard.py:154
#, fuzzy
msgid "for high-priority threads"
msgstr "用于高优先级线程"

#: ../tools/wizard.py:162
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: <a href=\"http://www.psychopy.org/general/timing/reducingFrameDrops."
"html?highlight=OpenGL+2.0\">OpenGL 2.0 or higher is ideal</a>."
msgstr ""
"警告： <a href=\"http://www.psychopy.org/general/timing/reducingFrameDrops."
"html?highlight=OpenGL+2.0\">开放GL 2.0或更高是理想的</a>。"

#: ../tools/wizard.py:177
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: <a href=\"http://www.psychopy.org/general/timing/reducingFrameDrops."
"html?highlight=shader\">Rendering of complex stimuli will be slow</a>."
msgstr ""
"警告： <a href=\"http://www.psychopy.org/general/timing/reducingFrameDrops."
"html?highlight=shader\">复杂刺激的渲染速度会很慢</a>。"

#: ../tools/wizard.py:186
#, fuzzy
msgid ""
"during the drifting <a href=\"http://www.psychopy.org/api/visual/gratingstim."
"html\">GratingStim</a>"
msgstr ""
"在漂流 <a href=\"http://www.psychopy.org/api/visual/gratingstim.html\">格栅刺"
"期间</a>"

#: ../tools/wizard.py:190
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: too fast? visual sync'ing with the monitor seems unlikely at 300+ Hz"
msgstr "警告：太快了？视觉同步'与显示器似乎不太可能在300+Hz"

#: ../tools/wizard.py:196
#, fuzzy
msgid "SD &lt; 0.5 ms is ideal (want low variability)"
msgstr "SD &lt;0.5毫秒是理想的（希望变化性低）"

#: ../tools/wizard.py:199
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: the refresh rate has high frame-to-frame variability (SD &gt; 0.5 "
"ms)"
msgstr "警告：刷新率具有较高的帧对帧变异性（SD &gt;0.5 毫秒）"

#: ../tools/wizard.py:218
#, fuzzy
msgid ""
"during <a href=\"http://www.psychopy.org/api/visual/dotstim.html\">DotStim</"
"a> with 100 random dots"
msgstr ""
"在 <a href=\"http://www.psychopy.org/api/visual/dotstim.html\">点位与</a> 100"
"个随机点"

#: ../tools/wizard.py:226
#, fuzzy
msgid ""
"Warning: could not keep up during <a href=\"http://www.psychopy.org/api/"
"visual/dotstim.html\">DotStim</a> with 100 random dots."
msgstr ""
"警告：在 <a href=\"http://www.psychopy.org/api/visual/dotstim.html\">点位期间"
"</a> 无法跟上100个随机点。"

#: ../tools/wizard.py:254
#, fuzzy
msgid "Warning: pyo is needed for sound and microphone."
msgstr "警告：声音和麦克风需要 pyo。"

#: ../tools/wizard.py:257
msgid "(missing)"
msgstr "(缺失)"

#: ../tools/wizard.py:267
#, fuzzy
msgid "vector-based (fast) calculations"
msgstr "基于矢量（快速）计算"

#: ../tools/wizard.py:269
#, fuzzy
msgid "scientific / numerical"
msgstr "科学/数字"

#: ../tools/wizard.py:271
#, fuzzy
msgid "plotting; fast contains(), overlaps()"
msgstr "绘图;快速包含（），重叠（）"

#: ../tools/wizard.py:277
#, fuzzy
msgid "for online help, usage statistics, software updates, and google-speech"
msgstr "在线帮助、使用统计、软件更新和谷歌语音"

#: ../tools/wizard.py:282
#, fuzzy
msgid "Warning: could not connect (no proxy attempted)"
msgstr "警告：无法连接（未尝试代理）"

#: ../tools/wizard.py:290
#, fuzzy
msgid ""
"try to auto-detect a proxy if needed; see <a href=\"http://www.psychopy.org/"
"general/prefs.html#connection-settings-connections\">Preferences -> "
"Connections</a>"
msgstr ""
"如果需要，请尝试自动检测代理：请参阅 <a href=\"http://www.psychopy.org/"
"general/prefs.html#connection-settings-connections\">首选项->连接</a>"

#: ../tools/wizard.py:300
#, fuzzy
msgid ""
"current manual proxy setting from <a href=\"http://www.psychopy.org/general/"
"prefs.html#connection-settings-connections\">Preferences -> Connections</a>"
msgstr ""
"当前从首选项手动代理设置 <a href=\"http://www.psychopy.org/general/prefs."
"html#connection-settings-connections\">->连接</a>"

#: ../tools/wizard.py:307
#, fuzzy
msgid "numpy.std() of 1,000,000 data points"
msgstr "1，000，000 个数据点的麻木。"

#: ../tools/wizard.py:315
#, fuzzy
msgid "Python packages"
msgstr "Python 包"

#: ../tools/wizard.py:351
#, fuzzy, python-format
msgid "could not import package %s"
msgstr "无法导入包装%s"

#: ../tools/wizard.py:369
#, fuzzy
msgid "video card drivers"
msgstr "视频卡驱动程序"

#: ../tools/wizard.py:400
#, fuzzy, python-format
msgid "This page was auto-generated by the PsychoPy configuration wizard on %s"
msgstr "此页面由%s上的心理心理配置向导自动生成"

#: ../tools/wizard.py:410
#, fuzzy
msgid "Configuration problem"
msgstr "配置问题"

#: ../tools/wizard.py:413
#, fuzzy
msgid "Critical issue"
msgstr "关键问题"

#: ../tools/wizard.py:418
#, fuzzy
msgid "Configuration report"
msgstr "配置报告"

#: ../tools/wizard.py:421
#, fuzzy
msgid ""
"<p>All values seem reasonable (no warnings, but there might still be room "
"for improvement).</p>\n"
msgstr "<p>所有值似乎都是合理的（没有警告，但可能仍有改进的余地）。</p>\n"

#: ../tools/wizard.py:425
#, fuzzy, python-format
msgid "1 suboptimal value was detected</font>, see details below (%s).</p>\n"
msgstr "检测到 1 个次优值，请参阅下面的详细信息 %s （）。</p>\n"

#: ../tools/wizard.py:430
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%(num)i suboptimal values were detected</font>, see details below (%(warn)s)."
"</p>\n"
msgstr ""
"已检测到 %（数字）i 次优值，请参阅下面的详细信息（百分比（警告）。</p>\n"

#: ../tools/wizard.py:452
#, fuzzy
msgid "Only show suboptimal values"
msgstr "仅显示次优值"

#: ../tools/wizard.py:455
#, fuzzy
msgid "Show all information"
msgstr "显示所有信息"

#: ../tools/wizard.py:456
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Resources:\n"
"                | <a href=\"http://www.psychopy.org/documentation.html\">On-"
"line documentation</a>\n"
"                | Download <a href=\"http://www.psychopy.org/PsychoPyManual."
"pdf\">PDF manual</a>\n"
"                | <a href=\"http://groups.google.com/group/psychopy-users"
"\">Search the user-group archives</a>\n"
"                </p>"
msgstr ""
"<p>资源：\n"
"                | <a href=\"http://www.psychopy.org/documentation.html\">在线"
"文档</a>\n"
"                |下载 <a href=\"http://www.psychopy.org/PsychoPyManual.pdf"
"\">PDF 手册</a>\n"
"                | <a href=\"http://groups.google.com/group/psychopy-users\">"
"搜索用户组存档</a>\n"
"                </p>"

#: ../tools/wizard.py:463
#, fuzzy
msgid "Configuration test</strong> or setting"
msgstr "配置测试或设置"

#: ../tools/wizard.py:464
#, fuzzy
msgid "Version or value"
msgstr "版本或值"

#: ../tools/wizard.py:466
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: ../tools/wizard.py:506
#, fuzzy
msgid " Configuration Wizard"
msgstr "配置向导"

#: ../tools/wizard.py:519
#, fuzzy
msgid "It looks like you are running PsychoPy for the first time."
msgstr "看起来你是第一次运行心理间谍。"

#: ../tools/wizard.py:521
#, fuzzy
msgid "This wizard will help you get started quickly and smoothly."
msgstr "此向导将帮助您快速、顺利地开始。"

#: ../tools/wizard.py:524
#, fuzzy
msgid "Welcome to the configuration wizard."
msgstr "欢迎来到配置向导。"

#: ../tools/wizard.py:531
#, fuzzy
msgid "The first configuration check is your video card's drivers. The current"
msgstr "第一个配置检查是您的视频卡的驱动程序。电流"

#: ../tools/wizard.py:534
#, fuzzy
msgid "drivers cannot support PsychoPy, so you'll need to update the drivers."
msgstr "驱动程序无法支持心理测试，因此您需要更新驱动程序。"

#: ../tools/wizard.py:537
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<p>Critical issue:\n"
"</p><p>Your video card (%(card)s) has drivers\n"
"                that cannot support the high-performance features that "
"PsychoPy depends on.\n"
"                Fortunately, it's typically free and straightforward to get "
"new drivers\n"
"                directly from the manufacturer.</p>\n"
"                <p><strong>To update the drivers:</strong>\n"
"                <li> You'll need administrator privileges.\n"
"                <li> On Windows, don't use the windows option to check for "
"updates\n"
"                  - it can report that there are no updates available.\n"
"                <li> If your card is made by NVIDIA, go to\n"
"                  <a href=\"http://www.nvidia.com/Drivers\">the NVIDIA "
"website</a>\n"
"                  and use the 'auto detect' option. Try here for\n"
"                  <a href=\"http://support.amd.com/\">ATI / Radeon drivers</"
"a>. Or try\n"
"                  <a href=\"http://www.google.com/search?q=download+drivers+"
"%(card2)s\">\n"
"                  this google search</a> [google.com].\n"
"                <li> Download and install the driver.\n"
"                <li> Reboot the computer.\n"
"                <li> Restart PsychoPy.</p>\n"
"                <p>If you updated the drivers and still get this message, "
"you'll\n"
"                  need a different video card to use PsychoPy. Click\n"
"                <a href=\"http://www.psychopy.org/installation."
"html#recommended-hardware\">here\n"
"                for more information</a> [psychopy.org].</p>\n"
"            "
msgstr ""
"<p>关键问题：</p><p>您的视频卡（%（卡）有驱动程序\n"
"                无法支持心理心理依赖的高性能功能。\n"
"                幸运的是，获得新的驱动程序通常是免费的和直接的\n"
"                直接从制造商。</p>\n"
"                <p><strong>要更新驱动程序：</strong>\n"
"                <li> 您需要管理员特权。                <li> 在 Windows 上，不"
"要使用窗口选项检查更新\n"
"                  -它可以报告没有可用的更新。                <li> 如果您的卡"
"是由NVIDIA制作的，请转到\n"
"                  <a href=\"http://www.nvidia.com/Drivers\">恩维迪亚网站</"
"a>\n"
"                  并使用\"自动检测\"选项。请在此处尝试\n"
"                  <a href=\"http://support.amd.com/\">ATI /雷登司机</a>。或尝"
"试\n"
"                  <a href=\"http://www.google.com/search?q=download+drivers+"
"%(card2)s\">\n"
"                  这个谷歌搜索</a> [google.com]。                <li> 下载并"
"安装驱动程序。                <li> 重新启动计算机。                <li> 重新"
"启动心理间谍。</p>\n"
"                <p>如果您更新了驱动程序，但仍会收到此消息，您将\n"
"                  需要一个不同的视频卡来使用心理心理。点击\n"
"                <a href=\"http://www.psychopy.org/installation."
"html#recommended-hardware\">在这里\n"
"                有关更多信息</a> [psychopy.org]。</p>\n"
"            </li></li></li></li></li></li>"

#: ../tools/wizard.py:562
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Critical issue:\n"
"</p>"
msgstr "<p>关键问题：</p>"

#: ../tools/wizard.py:568
#, fuzzy
msgid "We'll go through a series of configuration checks in about 10 seconds. "
msgstr "我们将在大约 10 秒内完成一系列配置检查。"

#: ../tools/wizard.py:572
#, fuzzy
msgid "Note: The display will switch to full-screen mode and will "
msgstr "注意：显示屏将切换到全屏模式，并将"

#: ../tools/wizard.py:574
#, fuzzy
msgid "then switch back. You don't need to do anything."
msgstr "然后切换回来。你不需要做任何事情。"

#: ../tools/wizard.py:576
#, fuzzy
msgid ""
"Optional: For best results, please quit all email programs, web-browsers, "
msgstr "可选：要获得最佳效果，请退出所有电子邮件程序、Web 浏览器、"

#: ../tools/wizard.py:578
#, fuzzy
msgid "Dropbox, backup or sync services, and others."
msgstr "下拉框、备份或同步服务以及其他服务。"

#: ../tools/wizard.py:581
#, fuzzy
msgid "Click OK to start, or Cancel to skip."
msgstr "单击\"确定\"以开始，或\"取消\"以跳过。"

#: ../tools/wizard.py:583
#, fuzzy
msgid "Full details"
msgstr "完整详情"

#: ../tools/wizard.py:587
#, fuzzy
msgid "Click OK for more information, or Cancel to skip."
msgstr "单击\"确定\"以获取更多信息，或取消跳过。"

#: ../tools/wizard.py:617
#, fuzzy
msgid "Configuration testing complete!"
msgstr "配置测试完成！"

#: ../tools/wizard.py:621
#, fuzzy
msgid "All values seem reasonable (no warnings)."
msgstr "所有值看起来都是合理的（没有警告）。"

#: ../tools/wizard.py:623
#, fuzzy, python-format
msgid "1 suboptimal value was detected (%s)"
msgstr "检测到 1 个次优值（%s）"

#: ../tools/wizard.py:626
#, fuzzy, python-format
msgid "%(num)i suboptimal values were detected (%(warn)s, ...)"
msgstr "已检测到百分比（数字）i 次优值（百分比（警告），...）"

#: ../tools/wizard.py:634
#, fuzzy
msgid "Click OK for full details (will open in a web-browser),"
msgstr "点击确定了解完整详细信息（将在 Web 浏览器中打开），"

#: ../tools/wizard.py:636
#, fuzzy
msgid "or Cancel to stay in PsychoPy."
msgstr "或取消留在心理皮。"

#: ../tools/wizard.py:655
#, fuzzy
msgid " Benchmark Wizard"
msgstr "基准向导"

#: ../tools/wizard.py:659
#, fuzzy
msgid "Benchmarking takes ~20-30 seconds to gather"
msgstr "基准采集需要 20-30 秒"

#: ../tools/wizard.py:660
#, fuzzy
msgid "configuration and performance data. Begin?"
msgstr "配置和性能数据。开始？"

#: ../tools/wizard.py:681
#, fuzzy
msgid "dots &amp; configuration"
msgstr "点和配置"

#: ../tools/wizard.py:684
#, fuzzy
msgid "visual window for drawing"
msgstr "用于绘图的视觉窗口"

#: ../tools/wizard.py:710
#, fuzzy
msgid "Benchmark complete! (See the Coder output window.)"
msgstr "基准完成！（请参阅编码器输出窗口。"

#: ../tools/wizard.py:719
#, fuzzy
msgid "Click OK to view full configuration and benchmark data."
msgstr "单击\"确定\"查看完整配置和基准数据。"

#: ../tools/wizard.py:721
#, fuzzy
msgid "Click Cancel to stay in PsychoPy."
msgstr "单击\"取消\"以留在心理状态。"
